[PC]Total War: Warhammer 戰鎚 1&2 (4) | 新DLC畸變與晨昏 | 木精靈女皇降臨

Post 1 :
Post 2 :
Post 3 :

《全軍破敵：戰鎚》是一款由Creative Assembly開發，經SEGA公司通過Steam向Microsoft Windows、Linux、Mac OS平台發行的電子遊戲。本作結合了全軍破敵系列的玩法和Games Workshop公司戰鎚系列的背景設定；所以是全軍破敵系列第一款非歷史背景的作品。

Q: 隻Game玩乜？
A: 同其他Total War 系列一樣, 分戰役同戰鬥兩部分, 戰役部分要包括軍事外交同建築等等, 戰鬥部份則是由你親自落場控兵打

Q: Warhammer戰鎚係乜東東?
A: Warhammer Fantasy係Games Workshop 於1983年創作嘅一款桌上遊戲, 以中古魔幻為背景創作出唔同種族同角色. Total War Warhammer 基本都係沿用該系列嘅設定製作呢隻game

Q: 唔熟啲設定玩唔玩得?
A: 完全冇問題, 大路設定基本同現時其他RPG類似, 都係人類獸人精靈之類, 但亦有戰鎚自己獨創嘅種族例如鼠人, 之後慢慢發掘都得

Q: 買1定買2好？
A: 我嘅建議係最好買晒, 因為1同2各佔一半地圖, 而2有個FLC係合併兩個地圖

Q: 咁多DLC買邊隻好？
A: 如果買晒1同2嘅本體, 仲想買DLC嘅話, 比較抵屌嘅有1嘅木精靈同諾斯卡, 2嘅海盜同古墓王, 當然其他按喜好亦可以趁特價買, 仲有至緊要down齊所有FLC

Q: 戰役好難玩點搞？
A: Warhammer嘅戰役對比起其他Total war系列的確比較難上手, 建議由最低難度開始玩起, 揀容易起手嘅種族例如: 帝國, 矮人, 高等精靈

Q: 有冇得同人連機打？
A: 有, 有分多人戰役同多人戰鬥, 目前大多數線上玩家都係玩多人戰鬥, 上限4v4

其他嘢有人想知再講

新DLC 畸變與晨昏

鼠人不潔者斯洛特vs木精靈晨昏姊妹

木精靈女皇阿萊爾參戰

DLC兵種簡介+遊戲機制更新

以上呢條本土youtube channel主打Total War系列嘅影片, 嚟緊會出更多有關戰鎚嘅內容, 有興趣請多多支持同訂閱

種族簡介

帝國

戰鎚世界中最強大嘅人類勢力, 由人類史上最偉大嘅戰士Sigma創立, 以信仰、鋼鐵以及火藥鑄造而成嘅龐大帝國。

優點: 各種威力十足嘅槍炮提供強大嘅遠程火力, 亦擁有全game數一數二嘅重型突擊騎兵沖破敵方防線
缺點: 步兵質素面對各種妖魔鬼怪略顯孱弱。

巴托尼亞

帝國以外嘅另一股人類勢力, 文化上與帝國截然不同, 信奉湖中女神並以俠義與榮耀自傲嘅騎士國度。

優點: 擁有全game種類最多最強大嘅騎兵, 空軍亦屬一流, 機動性極高
缺點: 步兵同帝國一樣偏弱, 而且缺乏槍炮, 導致殺敵嚴重依賴騎兵, 好考操作

矮人

為人熟悉嘅古老種族, 頑固自大並極之記仇, 逼切喺各種外敵威脅下恢復昔日矮人帝國嘅榮光 。

優點: 重甲步兵結合各式各樣嘅槍炮器械, 堪稱全game最襟打嘅種族
缺點: 移動速度慢同缺少騎兵嘅情況下導致機動力基本為零, 主要係防守型打法。

高等精靈

與矮人一樣同屬遠古種族, 知曉各種魔法知識, 一直以守護者自居維持世界嘅平衡。

優點: 非常全面嘅種族, 步兵弓兵都屬上乘, 兼且仲可以驅使龍、鳳凰、獅子等神獸撕破敵陣
缺點: 兵種價格貴。

古墓王

曾經人類最強大嘅國度, 於一次邪惡嘅黑魔法儀式之後所有活人於一晚間全部消失, 被埋葬於古墓嘅各代君主及與其陪葬嘅軍隊卻因此而復活, 因此其所在處被稱爲死人之地。

優點: 同吸血鬼伯爵類近, 都係以骷髏為主組成主力再加上各種巨型怪物, 但唔同嘅係古墓王有弓兵甚至炮兵。
缺點: 代價係步兵極弱, 基本只係用作充當肉盾

吸血鬼海盜

由吸血鬼海盗王Luthor Harkon創立嘅不死艦隊, 活躍於Lustria叢林東部海岸, 遊戲中為咗支配海洋而尋找可殺死海龍嘅神器。

優點: 完全依靠槍炮輸出嘅種族, 遠程火力極為強大
缺點: 相對步兵極弱, 近戰經常處於劣勢

混沌勇士

對北方廢土中混沌眾神信徒嘅統稱, 秩序一方嘅共同敵人。

優點: 重甲步兵加巨型怪物, 側重近戰肉搏
缺點: 缺乏遠程兵種

諾斯卡

北方苦寒之地嘅掠奪者, 以不同崇拜混沌嘅野蠻部落組成, 曾多次經海路南下侵掠帝國領土。

優點: 與混沌勇士相似, 同樣著重近戰, 但就以輕裝狂戰士為主力配合怪獸同戰車衝陣.
缺點: 缺乏遠程兵種及近戰騎兵

野獸人

被混沌力量污染扭曲而變異成半人半獸嘅怪物, 以獵殺人類甚至精靈為樂嘅兇殘種族.

優點: 擅長伏擊偷襲, 軍隊以角獸人、人馬、牛頭人等高機動性兵種組成, 亦擅長各種召喚魔法。
缺點: 缺乏裝甲而且領導力偏低

木精靈

遠古時期從精靈一族分裂出去嘅分支, 定居於森林, 熱愛大自然但亦極度排外, 當遇到入侵森林嘅外來者就會化身獵人將其一一獵殺。

優點: 以輕步兵同弓兵為主, 擅長埋伏及游擊。
缺點: 缺乏護甲導致士兵損耗高。

蜥蜴人

比精靈矮人更悠久, 蜥蜴人嘅歷史可以追溯到古賢者時期. 現時蜥蜴人一心只為實現古賢者嘅偉大計劃.

優點: 兇殘嘅恐龍配上強悍嘅蜥人步兵, 十分擅長肉搏戰。
缺點: 軍隊容易陷入狂暴狀態不受控制。

綠皮

獸人與哥布林嘅統稱, 極度好戰嘅種族, 曾多次入侵人類、矮人甚至精靈國度掠劫。

優點: 價格便宜嘅各色兵種, 以數量優勢壓倒一切敵人, 亦擁有強力嘅戰鬥加成（Waaagh!)
缺點: 士氣低下容易潰敗, 單兵作戰偏弱

暗精靈

從高等精靈分裂出去嘅種族, 崇尚暴力色慾等等被精靈視為墮落嘅情感, 與高等精靈內戰分裂後互視對方為世仇。

優點: 兵種與高等精靈類近, 十分全面, 而且有嗜血加成越戰越強。
缺點: 同高精一樣偏貴。

吸血鬼伯爵

令人恐懼嘅不死一族, 佔據住帝國一個東部省份, 一直覬覦住帝國皇位。

優點: 毫無感情嘅骷髏軍團會戰鬥到最後一刻, 加上各種亡靈血獸大大打擊敵軍士氣, 亦擁有強大嘅復甦魔法。
缺點: 完全冇任何遠程兵種, 而且被火焰剋制。

鼠人

戰錘世界最神秘嘅種族, 潛伏於龐大嘅地底帝國, 生性殘酷卻又極度膽小, 每分每刻都圖謀住將地面世界帶入一片混亂與毁滅之中

優點: 戰鬥風格詭異多變, 可以憑遠多於敵人嘅數量優勢一湧而上, 亦可以憑超越人類矮人嘅黑科技遠程轟炸, 又或者以技巧高超嘅刺客伏擊暗殺。
缺點: 領導力極低, 士兵經常逃跑

有用網站：

(重要注意)
呢個叫Total War Access嘅網, 註冊之後連落你嘅Steam ac, 可以免費獲得獨家FLC兵種同英雄單位

隻game嘅Wiki page

提供唔同種族兵種及Game mechanics 嘅youtube channel(英文注意)

每日updated高手對戰記錄嘅youtube channel(英文注意)

定期更新各種介紹戰鎚世界設定嘅高質channel(英文注意)

分享下我用緊嘅Mod

Better Camera Mod－顧名思義係用嚟改善視角, 令你可以更遠/更近欣賞戰鬥

Hooveric (Dryrain) Reskin－多樣化士兵嘅外觀, 同時改善材質同色彩, 極力推薦

Improved Lighting & Weather－改善天氣效果, 部分地圖加上日光/月光, 對比更鮮明

Alternative Lighting－鍾意貼近原著黑暗少少可以用呢隻, 少鮮艷色彩突出返暗色系

Legendary Lore－介紹設定嘅Mod, 領主去到某啲地方或者打某啲特定角色會彈相關資料俾你了解, 幾啱鍾意睇Lore嘅玩家(得英文同殘體)

Reshade－呢個嚴格嚟講唔算Mod, 而係一個後期再加強畫質嘅Software, 有興趣可以跟下面條Link 安裝(P.S. 有可能導致Lag, 自問部腦有返咁上下就試下啦)

以上都係官方版通用嘅戰役MOD, 鍾意Hardcore少少嘅可以自己發掘其他類似SFO嘅大改MOD

裝咗MOD同Reshade嘅靚Game shots

Credit:

繼續討論戰鎚

新po LM

木精點先可以開幾支軍隊 唔夠錢

先治癒加經濟同減維持費嗰兩個森林先
琥珀科技都有幾個加經濟幾勁, 同埋招返派系同領主有減維持費嘅兵種

不過木精點整都唔會有其他有得佔城嘅種族咁多錢, 唯有多啲周圍傳送, 一隊當兩隊用

咁森林佔唔佔城好
同埋普通城佔唔佔好
佔左可以起野加成長

木精永遠都唔等錢洗
唔似諾斯卡
木精啲錢草黎都無得用
啲建築起勁耐
改咗之後啲經濟靈活咗
唔洗吓吓等錢洗

前期一隊已經好夠用
可以草吓錢先考慮開多隊

會影響森林健康度嘅可以佔, 即係有棵樹標籤嘅城
其他佔嚟冇乜用, 直接燒咗攞錢仲好

森林一定要佔喇
森林周圍最好都佔埋
因為第四嗰buff好多
普通城我自己就唔會益人 因為會養大敵人
而且加成長 可以起嘢起好快

唔明點解會唔夠錢

我係咁occupy都輕鬆賺錢

點可以儲到咁多錢

一字記之曰以戰養兵

lm

Yes Yes

新手問玩戰鎚1/2, 想學熟習玩法同唔好有太大挫折感，玩乜種族/領主？ 除咗半獸人同混亂都已經有。

恐龍 速刷全三角龍就得

識玩玩矮人

碎鐵，屠夫，大砲，直升機

1就矮人, 排好陣就唔洗郁
2就高精啦, 一開始全弓兵/海衛+1大炮就得

暗精都唔差姐

之前砌咗盒AoS木精嘅start collecting 留名先

懂不懂規矩？
係咪想我叫梁家輝入黎

如果當初GW冇執柒中古戰鎚, 而家啲棋應該好好賣

其實係咪關故事事？

純粹因為嗰陣啲棋唔賣得所以拿拿林完咗出AOS

高精個經濟簡單d

我係end times後先入坑
我都覺得好可惜
WHFB個世界觀好似有趣好多

斯芬克斯真係好撚型

老鼠weapon team 是皇道

咁樣吸引唔到傻仔入坑

AOS完全無咩深入了解
同佢有關既game同產品都麻麻地

高精要本身個幾件領主出海好慢就唔幾想玩

AoS入面木精變咗wanderes
lore同棋盤上都好慘

等緊steam winter sale 買驚呀

等下啦, 呢隻game正價買都幾甘

22號開始, 應該差唔多

新post留名

到時兩隻戰鎚都應該差唔多半價

末世鼠疫有折會考慮買聖杯騎士個dlc

成套野一千蚊

好似得I, II本體有減, 可以買了

大減價又嚟喇

好多新手問買邊隻DLC好, 下面簡單評價下各個DLC
現有DLC大致上分成兩種:

1) 新種族DLC
即係WH1同WH2本體未包含在內嘅種族, 只有買咗DLC先會解鎖戰役

Chaos Warriors 混沌勇士－戰役部分難度高而且玩法單一, 有唔錯嘅領主同兵種

Norsca 諾斯卡－同混沌類似, 戰役難度比較高

Realm of the Wood Elves 舊木精靈DLC－重製戰役之後可以一試, 但要買埋新DLC先解鎖高階兵種

Call of the Beastmen 野獸人－垃圾等重製

Rise of the Tomb Kings 古墓王－做得最好嘅DLC之一, 戰役同兵種設計都好有特色

Curse of the Vampire Coast 吸血海盜－同上做得好出色, 值得推薦

2) 本體1&2原始種族DLC
即係WH1&WH2八個原始種族嘅DLC, 通常以兩個原始種族之間嘅對抗做主題, 為原始種族添加新領主兵種, 部分仲有新戰役劇情同機制

The Grim & The Grave 帝國vs吸血鬼－添加咗唔少強勁又型既兵種, 但冇新戰役劇情同機制

The King & The Warlord 矮人vs綠皮－出色嘅戰役劇情, 但添加嘅兵種威力一般

The Queen & The Crone 高精靈vs暗精靈－添加嘅領主同兵種都好強勁, 但冇新戰役劇情同機制

The Prophet & The Warlock 蜥蜴人vs鼠人－兩邊新增嘅兵種都超強, 特別係鼠人嘅武器小組, 新戰役機制亦都好有創意, 鍾意鼠人呢個種族必買

The Hunter & The Beast 帝國vs蜥蜴人－難度偏高嘅新戰役, 新增嘅兵種除咗大蜥蜴之外冇乜吸引力, 整體評價一般

The Shadow & The Blade 鼠人vs暗精靈－新戰役新機制, 新領主同兵種都唔錯

The Warden & The Paunch 高精靈vs綠皮－新戰役新機制, 綠皮部分做得特別出色, 鍾意綠皮必買

The Twisted & The Twilight 鼠人vs木精靈－同其他DLC唔同, 係原始種族配搭DLC種族, 如果冇買Realm of Wood Elves 唔建議買呢個DLC, 詳情請見#1

記得買咗WH1+2本體先買DLC, 仲有喺Steam同Totol War access攞齊所有FLC, 以上意見只供參考, 最緊要自己鍾意, 就算係野獸人一樣有Fans, 不過當然買齊所有DLC就最好

DLC都有減 除左新果個

我全部都要

2個夾埋53gb

淨係download WH2就夠

唔明
姐係我買左1 就唔使dl 1?
dl2就有哂所有野?

Yes, WH2有齊所有嘢, 你買咗WH1同1嘅DLC只不過係解鎖啲種族同兵種
所有種族都可以喺凡間帝國呢個WH2 FLC大地圖入面玩

thanks
聖誕快樂

祝你都玩得開心

如果想玩木精個戰役就要裝返一
不過唔玩都無咩影響
因為都幾悶

最悶dlc排行榜
1. chaos chaos warrior /chosen行得慢 人肉戰靶 淥完個杯麵都未爬上城牆
前期好似過街老鼠咁 又冇得sack
2. beastmen
好過chaos少少 可以幾隊兵一齊行
其他同chaos一樣
3. wood elves first dlc:
佔完塊地 冇得守
遊擊戰 中期開始悶 次次未夠100round就棄

點會仲爬牆嫁
堆起門口到一嗰打十嗰喇
雖然好徒時間

BM前期好頹
月亮機制好不合時宜
不過後期幾舊水一隊獨眼巨人好爽

WE高難度前期難捱過諾斯卡
有排先可以出山
不過改版好咗好多

Btw後入坑嘅話
樹妖係咪買咗we first dlc先有

Drycha買咗Realm of the Wood Elves 就有
唔使買新DLC

樹妖嘅出現
壓制咗吸血鬼
帝國無咁快收皮或者會壯大

玩左300幾個鐘留名

歡迎來到時光機

咁咪好, 之前OrderTide屈晒機, 近排好咗好多

係咪我唔識玩
我啲高精完全唔夠暗精砌
全海衛又好 加幾條龍又好 條戰力bar永遠都係少人一大段
點打到輸

善用魔法
搵領主同英雄做坦
唔識玩可以睇legend cheat game

對面咩陣容先
全黑龍咁點打都輸

星龍number 1
全鳳凰都好屈

祝各位聖誕快樂

祝大家係西格碼祝福之下一切安好

其實大家係唔係會親自打？
我玩矮人最高王簡單 成日auto 諗住20隊推過去算
畢後面輸到pk

戰力條相近都係建議自己打
Total war 個auto好on9, 有時明明贏都變輸

矮人算易打, 步兵頂前面鎗炮擺後面, 然後等敵人攻過嚟就得
有時真係唔夠抽可以縮去地圖角落位防守, 矮人絕技

禽晚打血手
人地沒啦啦爆左一隊勁野 咩waalaa
一隊清左我三隊

矮人你一郁你就輸
諗下點砌到全部人唔洗郁

綠皮係咁
佢地既號召力
唔好睇小

但係矮人跟本就唔怕

想問下
宜家襯steam減價
想買晒1同2本體
咁DLC方面 有無話1代邊幾個DLC係必要？
如果只玩2代的話？

從上而下推薦 :

帝國 & 吸血鬼 [追加領主及兵種] ( The Grim and the Grave )
矮人 & 綠皮 [追加領主及兵種] ( The King and the Warlord )

木精靈 ( Realm of The Wood Elves )
諾斯卡 ( Norsca )

渾沌戰士 / 渾沌勇士 ( Chaos Warriors )
野獸人 ( Call of the Beastmen )

高精同木精應該點打???
矮人真係正
守角無敵

想問點樣可以多一隊？

我得一隊軍車隊，最多上限20單位

但人地 軍隊連守城駐軍，我20個單位根本唔夠

打電腦極難
玩木精點配兵好？

點城 招募領主

招多個領主, 係自己個城到禁

都係大量弓兵加騎兵玩遊擊拉打
有買新DLC可以出多幾隊高級兵

1代啲新種族DLC有啲過時, 木精靈都係啱啱先更新完
要買DLC由2代買起會比較抵玩

打到傻
係咁重開驚

女神果條騎士女個語煩到癲

Ze Lady Willz it

咁即係可以無視左1代既DLC?
呢2代既DLC種族其實有無重覆？

以前玩到幕府2就無玩
感覺WH 完全唔同
又想玩下類似魔戒果類
（M2TW以前有MOD 宜家仲有無？)

應該咁講
1代dlc你係2代既戰役大地圖：凡世帝國會用到
不過就近期既dlc大多數都係傾向二代種族
針對一代既比較少

而家大把mod比你用詳情可以參考置頂post

明明就係聖女貞德

我諗起若干年前有隻聖女貞德既動作game
幾好玩

一二代DLC都唔同冇重複, 主要因為一代DLC出咗太耐冇更新, 戰役入面跟唔上而家個Meta
不過鍾意都可以照買, 只不過係戰役個難度會高啲

魔戒MOD M2同幕府2都仲有出緊, 不過魔幻我建議都係直接玩WH, 真係整得幾好

其實血手幾克矮人 佢隻獸人本身20%物理抗性 如果LL親自帶隊，加埋科技好似可以推到成50%物抗

岩岩重新打過
統一完白銀就沖落去打佢
點知又黎一隊walala
痴線個比例係 我25佢75

條八婆好煩

矮人少玩開
不過佢開始啲弓手都唔錯
出多啲弓手 出啲近戰應該可以解決

要守角 要一隊一隊近戰咁守
等等返去再試 堆火槍成日唔識射

火槍受射線限制
雖然矮人個射線好少少, 但都要同前排隔返開咁上下距離先開到槍

話說大家鍾意用兵營嗰隻鐵弩定係遊俠？我其實鍾意跑速快少少嘅遊俠多啲？
另外我覺得重斧頭鐵弩其實好唔等使，冇盾，基本上唔會招募

普通弩 已經夠用

識用用弩砲

我淨係會用火鎗
遊俠除非你係想玩機動性高少少嘅打法, 否則另外再起座建築唔係幾抵
重斧破甲其實幾勁, 尤其係殺大怪獸, 不過角色上同火鎗/魚雷重疊, 好少出場

on9jai表示
終於知道點解成日唔夠打
成日沒開錢果個 開左質易果舊野
20-30果時都俾人打到PK
開左陣屠夫王到80-90又唔夠打
又棄左
算 聽日真係慢慢打起佢

新手啱啱買咗
玩緊1
想問下係咪畀混沌三支兵圍城係咪死硬
利伸 得返一支滿編
被圍城有咩解救方法同埋攻城有冇咩技巧
同埋手動戰鬥既話 係咪就算戰力唔對等都可以贏到

要視乎你有咩兵
通常少對面咁多兵都係直接放棄城牆, 退守巷仔
砲兵魔法用得好都叫有勝算

真係唔明

我手動打仗時，打嬴咗，好難全滅敵人，敵人係會走，根本難全滅

但用自動打時，電腦可以幫我全滅敵人

真係唔知邊度出錯

因為敵人閃旗就會走
呢d除非你有騎兵之類既高機動兵力去追擊，唔係你都好難做到全滅

電腦自動戰鬥個計法係好on9

咁砌
只需第一行係近戰
可以一路砌落去

帝國啲前線唔係幾信得過

矮人至上

新手嗰陣都成日放棄重玩
強迫症想要嗰完美走向
輸少少就重玩

攻城一律建議用遠程射入去
近戰種族嘅話堆曬起一嗰門口攻入去
飛行兵種打城牆上面啲兵都好有效
尤其龍

自動戰鬥有時會打得贏手動打唔贏嗰啲

接戰之後啲劍都係會擋住射線
我係類似v字形咁排
近戰兩側 火槍中間
夾爆對面
啲火槍就好似側襲咁射

火槍又係型
一定要直射

玩凡界 女樹人
玩20個回合遊戲已經崩潰左3-4次
好想玩女樹人

終於明白 點樣射
左邊射右邊 右邊射左邊 仲要集火
咁先矮人無敵

檢查file
再查mod

file 冇問題
mod 又冇感歎號
應該點做

電腦掃吓毒
有錢嘅話可以換嗰部

玩暗精比個皇帝宣完我還拖搞到咁樣
最大獲係我玩暗精完全唔適應佢啲氣候
我想問係咪已經預左要一路打落去無得和解架喇

想問點解我攻擊唔到鷹門既？行埋去按攻擊會冇反應。。。

cls玩左72回合先打到5個行省返黎
至高王萬歲
下面隻赤手 肥左
GG了

笑左, 落左蜘蛛網叫你唔好郁都照衝埋黎

夠唔夠步數先
山路好難行架喎

原來係你冇攻城器/龍就冇得直接打
因為冇得好似普通城咁慢慢起梯

點樣帶攻城器?thanks
唔知點搞

帶鷹爪弩炮呀
冇弩炮點攻城門

dlc 全買
但又唔想玩

領主+天空系+生命系+全三角龍好好用喎
唔洗用腦新手過關必備
同吸血鬼海岸玩全高達一樣

有咩問題一硾打落綠皮到

不過矮人AI都係廢

你可以照打，然後剩係搶佢錢唔佔
不過補兵個d就你點都要搵一兩個省或者城市佔左佢來用

你最好用mod manager去睇啦
有d mod話無事其實可能同其它撞

矮人皮粗肉厚就本身己經係無敵

唔係咪用弓箭十字弓
或者投石機
再唔係就轟炸機

洗唔洗搶完下個回合燒埋佢城?

重開新檔又冇事

依家開左飛姬
可以auto了
條巴下下都75%
懶得打

燒唔燒都無所謂
不過我就係咪都佔左佢

mod撞左某d位都唔奇

唔係幾識手動放炸彈
好花時間控制

要起佢做衝鋒動作之前落先有效

儲game唔玩係常識

高達打全怪獸有效啲
近戰怪獸互a磨好耐

氣候唔啱都佔曬佢
出叛兵之前賣咗座城去

矮人擴張係好慢
赤手好少會自動打你
點都係要打咗鐵X先
佢主城有黃金
成日驚佢下面上黎偷雞

飛機啲槍好廢 r痕咁
係啲炸彈好用啲
火槍同火焰砲係霸主
反步兵反大都輕鬆

炸彈鳩炸is okay
近戰最多六隻要黎擋住 之後全遠攻

用四隻英雄領主做坦得喇
命中面積大啲

唔識用英雄
配技好麻煩

點技點血甲防 坦啲就得

好想打爆堆電腦 收復左隻屠夫王 發現佢地亂加點

有mod reset啲點

搵搵先

隻game 有得賣城既咩 係咩要mod

賣城係指將佢直接降到最底等級換錢

唔記得係變廢墟定咩
新功能來

搵左個200%射程同500%箭量mod

禁嗰城 有嗰選項放棄佢可以換錢

何必呢...

岩岩試左轉 沒咩特別
都係要靠人射同守角
del左去算 要個加25%移動

矮人唔洗郁嫁喎

但係棄城有下個回合-20秩序全圖懲罰 同埋棄得太多會疊埋另一個減十幾秩序既全圖debuff

以前最中意玩小矮人
唔洗郁

唔棄咪俾座城叛城囉

我屌呀 俾2個WAGA偷左主城!
唔撚玩呀!!!

少少苦楚=激勵

屌呀 岩岩先平定完北方就俾佢偷雞

玩奧萊恩
嗰野獸人派系打完又番生
已經打咗兩嗰傳奇
係咪要打曬三嗰先會收皮

城牆幫到你

新入坑想問
戰役有2個 左同右分別係唔係左面多珍禽異獸 右面多人類？
同埋戰鬥入面有個神器任 需唔需要？有冇影響？

左邊漩渦係 戰錘2本體
右邊凡界係 戰錘1+2 地圖大 派系多
神器任務必做 打到最後有紫裝/英雄

大漩渦主要玩劇情, 地圖只得WH2嘅部份
凡界個地圖包晒WH1+WH2, 但劇情就冇咁豐富

第一次入坑覺得控兵幾難打
神器任務 伏兵都算 玩矮人係咁比對面放綠煙 走又走唔到
遠距比人追又係咁走
有冇得好似aoe咁有得近射

可以熄咗Skirmish mode, 敵人埋身會轉近戰
矮人遠程兵種打近戰還可以, 但最好唔好長期逗留

打贏個戰役就唔會再出現

係咪menu個個神器戰役打左就戰役唔洗再打？

未試過咁樣玩

頂 嗰戰役好忙好多嘢做
專注唔到咁多嘢
好多嘢要打

邊有咁爽嫁
挑戰mode黎
玩過就知

不過調返轉係戰役打完神器，我就剩係知神器任務就當你完成左一關

佢係俾你用預設嘅陣形去挑戰嗰最終戰

戰役玩過都懶得再玩多次

戰役係屈住過

想問下大家矮人係點排陣
圓係近戰
叉係弓
正方係英雄
三角係炮
大家都應該係咁排?

上巴哈見話拔劍 其實係咩黎？有咩條件？
見到話拔完會無敵咁 但外交會好差

凱恩之劍呀
精靈族取得此劍必須佔領奧蘇安北方的凱恩神轎並建設屠漢者神巃
其他族就要等精靈拎左再殺左裝備個英雄先有得搶黎用
最主要係如果你唔係高等精靈, 又玩高難度, 治安會好差, 成日有判軍

攞左劍個lord 會好似無雙咁

開cheat咁

攻擊力高啲
A一吓無咗大半血
打步兵可以開技
即刻白旗

你放角落頭就差唔多
遠程個d如果係火槍係會比前面遮住射唔到
要好似上面巴打咁一前一後咁排
弓類就放後面都岩
砲就要睇有無最低射程
無就要開條路比支砲

想問同3國果隻有咩分別？
係咪都係咁既玩法。見特價想買埋

前排火槍
後排火焰炮
四個領主英雄企火槍射程再入少少
火槍係前後卡啦卡啦咁排

奇幻類型
兵種多咗飛行兵種 怪獸 怪獸步兵
道具好似RPG 咁 會有技能
遠程同魔法好屈機
等於三國嘅騎兵
某啲種族同派系有唔同嘅勝利目的
除咗統一世界外
玩落同史實嘅分別好大
外交好弱智 唔會有朋友

試下先 想問埋買game 有冇得以前switch咁轉區大法平d

試過用高精女王拔劍，可以1條友打爆對面一隊整編

隔左幾個DLC之後重新玩返，發現混沌可以較難度，開左傳奇混沌入侵，一野爆左24隊人出黎，以為好勁，點知阿查俾人打爆，就全部混沌死晒，依個係新設定 定bug黎?

同埋人再多，都係俾AI帝國打爆，出唔到東北角範圍

冇

1打10

新設定黎

咩黎？
仲有彈藥喎
可以唔洗衝住

比人成個account block左就唔好喊

仲有邊隻total war 有人玩線上對戰?

除咗WH2, 仲有R2, S2比較多人PvP
想搵人打可以入呢個Discord

佢地都有玩三國

諗起以前撬走HE女王發現原先佢加咗啲點喺改善樹妖樹精嗰度

仲有啲技能要起佢嗰戰役先有用嘅
好鬼雞肋
用落其實係比普通領主勁啲咁

笑死
上面條友都唔打人嘅

落mod洗點

打普通都打到傻
想棄驚了

新手入坑，上網見人話木精滿編巡林客+幾隊騎追逃就已經吊打所有種族

用mod幫到你

搞乜

你玩任何種族出哂最高級嘅兵都可以輕鬆贏其他種族

其實沒咩特別

個人白痴 玩矮人北上俾人偷左城
玩高精 用弓兵射果時 轉過頭 前面近戰死哂
最後打輸

吓....咪當學野囉
大把野你學

可唔可以教下我 你會點起野
我多數習慣係首都起哂所有兵營之後滿一隊隊就出去打

弓兵營>錢>成長>其他
拎一隊大部份弓兵出去打囉

好撚耐無見你

等出DLC
legend話可能一個月後有news
都唔知係咪老吹

有機會係WH3嘅announcement

樹人doom stack未出聲

快d出理就出第三集啦

好多時都係玩得多就摸透個玩法
同d簡單ai打下先都好

我啱啱入坑嗰陣都係普通搞唔掂
打簡單先勉強應付到
之後上網睇佢啲機制打法
熟識咗就打到普通
之後打困難都覺得悶
最後打極難

相信開頭都係搞唔掂啲戰鬥
因為電腦太cheat又唔熟啲兵種

起啲目前最重要嘅嘢先
起啲最有用嘅兵種建築
經濟 之後成長
城牆都好重要 前期好有用

上網睇人地係咁射都嬴
岩岩睇個人玩矮人就10隊矮人勇士 之後係到磨 打傳奇
我就

熟咗就可以將ai玩弄起你股掌之間

感謝大家
我成日起成長先
暗榮果D成日起錢起糧就可以橫掃

奧萊恩根本係野獸人黎嘅

半神黎

野獸半神

再一次挑戰 至高王普通
我死都唔信我係一個白痴

我想問 點先發現到鼠人地下城市?
有個紅色倒三角係到 係咁扣我秩序 好煩
同埋想問55波圍城個時 攻城武器有冇話邊個好?同埋係唔係愈多愈易贏?

三級城個火把建築可以發現地下城市
有紅色倒三角即係你已經發現左佢
click你個城會多左個向下箭嘴畀你揀
畀錢拆左佢就得

攻城武器無鳩用
如果你無攻城屬性
一個攻城鎚都夠做

舊世界嘅種族戰役係比較難玩
因為有啲地方好不合時宜

功城武器係自動先會有用
建議衝去一嗰城門進攻
推爆佢

又要重開岩岩果局玩到40幾都未出到二本兵 諗返起個首都第四個位吉左廿個回合應該起成長

係咪擴張得太快
新玩成日都想攻出去
其實一兩個行省加一個sack city有效好多

唔係呀佔完首都個行省
去左打埋上面個金
之後打埋下面一座城
啲錢多到有六萬蚊

chaos都未出聲

呢隻game無咁複雜既係經濟方面

出幾隊炮係咁炸

咁多錢夠你起多一兩隊滿編
用人海

預祝大家新年快樂
係Sigmar祝福之下安然度過2021

祝大家係亂流下平安

今次打好左 22回合出左2隊滿編 仲有錢剩
準備南下打7綠皮

一陣warragh嚇親你

想問下 高精同盟係唔係有啲食到 有啲食唔到?
定係要再fd啲先得?
想統一全島 但有啲唔加入邦聯

冇買到DLC嘅合唔到

而家有平就買晒dlc啦

唔係就好貴

T3城上T4個成長卡左十幾回合

有無人有遇過呢嗰bug
明明仲有距離 但就禁唔到除咗強行軍之外嘅制
係近呢兩嗰dlc先有

係咪剩返太少？要有33%剩先可以轉返一般

冇買dlc 唔會埋你堆架
班高精好撚睇錢做人架
打撚7佢地就岩架啦 養唔熟
通常玩tyrion洗完內圈再洗外圈
交易搵非洲沿海國家

起幾坐加成長既
放有成長加成既英雄同領主
行政命令用成長mode

應該本身唔係強行軍都行唔到先岩

打撚晒佢統一其實好過合併
合併通常都會搞到開支變負

大把錢或者收入合併都未遲
我卡王都廢時同班垃圾合併

選候全都係我既人

有個mod可以送地/買地

可能係bug，亦有可能係佢個算法cover唔到一d mod新加既野，我都中過招，所以自己test左下，

純粹推測，我估你用左d加campaign movement range既follower/skill/item/trait，所以右下角個%變得唔可靠

你當行動力係一個實數黎，base係100，強行軍會變150（極限，如果你可以用隨從/技能/裝備加到150，咁就算轉強行軍都唔會延長你既移動距離）

但右下角顯示個%唔係實數

原本行動力係100，行左50%（50），剩低50%（50），應該可以紮營

如果裝個+5%既隨從，就會變成105，你行50%（52.5），理論上應該仲有50%（52.5）淨低，但已經紮唔到營

因為轉stance果陣佢唔會計算額外移動加成，只會計你base果100點，你行左50%（52.5），其實只係得返47.5，就算畫面顯示仲有50%，都紮唔到營

所以如果想偷襲/打劫，最好預留少少range畀自己走盞下

我通常剩返佢需要嘅距離
有時剩多啲 都唔得

我feel到你有好強大怨念
高精同矮人一樣唔會停戰
正屎忽鬼

打柒班細嘅又會減上面條bar
唔打柒佢地又會俾吸血鬼打柒
又減條bar
搞到合拼得好慢
但又無其他人可以打

巴打 game designer?
好pro喎
不過ca係咁on9
小小嘢都做唔好
好似無test過咁

膠精上網睇唔係要留返2-3個勢力去開咩預言咩?

如果想後期主玩大型生物玩咩種族好?
感覺高精19星龍唔夠勁

木精樹人 攻守勁高唔扣血咁濟 輕鬆自動
海盗高達 屈遠程打大型都有唔錯效果 自動會扣血
但輕鬆手動 可惜太貴 建議入傳奇隊 有減upkeep
蜥蜴三角龍 有遠程 但操作上要技巧 加上蜥蜴人本身後期霸主
暗精九頭蛇 自帶回血 有得噴火 輕鬆手自動
高精可以試吓奧術鳳凰 我自己未試過 但好似好屈
最難命中嘅大型 攻擊動作好飄忽 有範圍技 識復活 復活又會有爆炸
埃及有泰坦 硬嘅程度同樹人有過之而無不及 自帶雙技能 不過受建築數目限制 埃及仲有狗同另一隻大型都好出色
老鼠依家有巨鼠 高速度 帶回血 體型唔大 有馴獸師buff 不過得新派系玩得比較出色 可以有範圍爆炸
諾斯卡大象 好坦但又好打得
混沌龍魔 有唔錯嘅速度 亦都好打得
綠皮石像 缺點得慢 但都唔易血 打得坦得 精英版有遠程
野獸人獨眼巨人 命中率高都好誇張 比高達更打得 後期一隊只係幾舊水一隊

其實龍本身要控 而且建議噴曬啲火先好落地
噴火又有技巧

屌
我玩帝國 滅咗吸血鬼 成個島都係我啲人咁滯
然後又輸俾綠皮wagggggga

我想問個設定係 古聖定係混沌個地位大啲

想問下 玩其他種族想殺人拎劍 有咩方法可以睇到把劍係邊個到?

呀!!!!我成功用隻至高王殺左鐵皮 打仗果時唔夠抽 點知死好命反殺左佢

如果唔係精靈就要每回合睇新聞
同埋地圖上會有把半透明既劍

古聖喺混沌入侵前就已經開天闢地, 創造咗戰鎚世界大部分嘅種族
後來第一次混沌入侵導致星門崩塌, 古聖自己都消失無蹤
精靈就係靠Game入面嘅大漩渦吸走過剩嘅混沌能量先勉強擊退混沌
你可以當

古聖=高等智慧外星生物
混沌=亞空間能量意識

無論係40k定中古
chaos都係亞空間產物

恭喜

全部都係你既人，咩預言唔洗理啦

班獸人衝埋黎 真係擋到擋唔住
帝國仲要得坦克係可以坦得住
炮火力強 但獸人數量真係好多
閃電戰會幫到手

條友都幾癲 破甲破到傻 用矮人兵企三層 都可以俾佢一條友打穿哂

現實世界嘅負面情緒會加強混沌能量
啲能量又會起現實體現出黎
可以話係愈多人混沌就愈強
古聖就好似人咁 能力愈大 愈容易搞死自己
星門好似本身係用混沌能量黎搞嘅 但太大能量搞到崩塌
混沌亦係戰鎚嘅黑暗面體現

至高王算唔算四嗰矮人傳奇中第三第四廢
係有神器加持先會坦啲

個人覺得屠夫王最勁 但係個派系好難打

有十幾回合都係負數
不過我寧遠班細既被人滅晒自己再搞過

似講師多過近戰
日日拎住本書屌人

鍵盤戰士

越多人拜四神，四神威力就越強
chaos信徒絕對夠力請出實體

留名第三集分晒四神出來做四個派系

至高王好撚矮

想佢出其他細勢力

大量dlc

不過到時地圖應該周圍都係傳奇領主
好逼

我成日諗佢張凳下面個四個矮人有咩用

依家嗰地圖比例都好唔合理
新世界好大 舊世界就好逼

親衛隊黎 好勁
整係攞盾都打死人

有冇玩過有鬼個隻矮人?
難打到PK

我用屠夫王隻抽屌打

前期難玩
要長征返屋企
不過佢啲鬼好勁

比人狂打都唔放手，最坦係佢4個

如果要整返咁多dlc個比例要執過

唔係真係好難玩

行幾步都己經見到傳奇領主

明明就係跟至高王個能力

靈體唔怕物理傷害
無咩魔法既前期好正

血量計落除返每位都二三千起碼

不過可以互相制衡 大魔王無咁快出現
啲非傳奇派系實在太on9 人靶黎 無作為
希望有機會睇到世界地圖

ai又唔係特別聰明

大地圖第三集實有既

然後就要買晒三集先可以玩到大地圖
無特價之下要買埋dlc差唔多成千蚊幾二千蚊

Ca fat fat
覺得未必會做埋東方
混沌都有排搞 仲有混沌矮人 食人魔

唔整應該比人屌唔齊

最起碼大國/種族補齊先
傳言就一定有阿拉伯同食人魔
其它個d就都無咩資料

有阿拉伯咩
如果有 貞德同佢附近啲巴托會可能轉位喎
俄羅斯都肯定會有

買左古墓王個DLC,但D科技應該點研發好

俄佬有咁開心恨左好耐

唔記得好似都係睇youtuber 講

人類最前線
滅世黎到 唔係仲on99咁呀
可以玩冰魔法 爽

睇你目前最需要邊嗰>將來需要邊嗰
嗰概念通常都係咁

勁難玩

Kislev一早講咗會出, 好大機會係本體種族
South Realm Dogs of War 都好大可能會有
其餘仲有Orge Kingdom, Chaos Dwarf, Nagash嗰堆我諗都會係本體種族

Araby, Cathay, Nippon呢堆同Chaos關係不大嘅應該留返DLC

埃及易玩到仆街喎
係前期有少少限制
後期都無機會俾你手動戰鬥

呢個真
基本上0成本全部大怪係完全無難道

Nagash聽講好似有可能會以傳奇英雄
如果唔係嘅話 佢會有自己嘅種族派系加埋佢條靚黑王
吸血鬼同埃及 佢兩邊都不是人
但佢又係死亡陣營嘅大佬

另外GW 22/23年正式出返Warhammer Fantasy 嘅Table Top, 叫Warhammer The Old World, 時間設定於End Time前幾百年
可以預計WH3會補充好多新嘅設定同兵種

咁睇來鼠人又可以再buff

求矮人更新

定係估會出多個大戰役

戰役目標：統一所有吸血鬼

好似係三王時代
最近出咗俄羅斯弓劍兵同熊騎兵概念
同埋新巴托地圖 舊時代嘅巴托騎士王 專斬獸人
黎緊有新嘅 木精設定 補番之前故事人物嘅桌面設定
可以話係remaster 版本

矮人仲有大把嘢未出

鼠人應該唔係主力

矮人起aos嘅設定正啲
有返啲科技大國feel

啲Video games咁賺錢, 點會唔食住個勢出棋

Wh1嘅remaster又或者好似三國咁時期戰役

應該係打爆埃及 收吸血鬼二五仔 再搞大儀式 全世界都係不死者

好似中古都係得鼠役同totalwar

又掠一筆

喪屍之王

最賣得係呢兩隻
大部份都係40k

遲d 40k都出鼠疫個玩法
不過係帝國軍同好似修女
唔知將來dlc出唔出SM，灰騎

連登個server都係拜鼠人

wing gundam既破壞槍都出到
連豬同狗都係得枝爛鬼魔棍

好似有飛船

原來可以咁

I rule the death

Darktile 好似叫
好似係打埃及人

Gear好似都係抄wh
又係著重裝畀

混沌係唔係打夠80個城就可以贏？唔洗滅族？
好想快啲贏 好悶
幫ai打天下 ai又唔拎城 又收唔到契弟 開唔到第二隊 跑圖都跑死人

長期勝利要滅 帝國 巴托 矮人 高精
建議早期未擴張嗰陣滅佢
同埋留得佢地嘅死敵

打太空埃圾人係個隻機械神教
呢隻睇trailer打chaos

滅左帝國 但巴托食哂帝國啲地 同盟個啲ai弱智到唔識拎地 同埋2隻傳奇領主點開出黎？ 一個咩燒10個人比佢 打左200回合 燒嘅燒 殺嘅殺 都出唔到 另一個話要開3個契弟出黎 個3個城邊到打

帝國啲地俾吸血鬼
龍魔好似係戰鬥後簡回血嗰個選項
美人起諾斯卡打柒班柒頭之後叫醒佢地 但要起指定嘅城打先得 wiki有寫 但呢嗰好難打 因為諾斯卡好易俾一嗰食曬

有回血選項咩？
打完戰鬥一係加錢 一係加領導

好多領地都唔適合佔領既

40k可唔可以出戰錘玩法

唔記得咗 咁應該係領導

40k嗰啲係section war

我見到有個戰棋玩法既
好似係機械神教打唔知咩有啲想玩

我都見到
好似都唔錯咁

我之前有玩過一隻好似魔獸3咁既遊戲
要控制個軍人 好似海盜咁既 一過打落去
畢唔就得左咩名

搵到了叫懲罰

唔講都唔記得咗閃電箭
放四五隻坦克又好貴 不過可以試下

On9 玩得太多魔法 字都打錯

閃電都要打WAAAGH 40人喎?

唔洗

中文版中古戰鎚歷史設定集

終於60回合
打爆綠皮
dllm屠夫王死都唔同我合併 我要撚屠夫王呀

Waaagh計援兵 我估唔使
但你要一round殺得晒佢

鼠人會唔會太屈，支激光炮打一打已經半收皮

啱啱新買
以前從來未玩過total war
玩緊佢個戰役模式（老鼠）
開咗幾個玩通常玩到15 20步之後俾啲電腦打爆
仲係睇唔明點樣解鎖啲兵種
都幾複雜下好多唔同嘅系統同數據要注意
Feel到係好玩

呢隻應該係咁多隻Total War入面最難上手嘅一隻
頭一兩百個鐘都係摸熟個系統為主

鼠人支炮打領主怪獸係幾勁

CLS 100/200個鐘
跟住開咗個騎士 啲騎師好撚勁乜都可以沖爛
仲係摸索階段完全唔知玩咩好

反而我唔識玩戰錘啲騎士
撞又好似唔太撞得爛 但人哋步兵又鬼咁易纏到你

經濟效益同起兵都唔好
不過好過比ai既

其實咪又係中古個套
有post 係40k既朋友開

戰錘40k: 連登2

machine god spirit

留個名

落mod有更多垣克

係咪唔夠好關係

同埋好準我覺得

戰鎚騎兵無三國咁勁既
巴托騎好易死

老鼠真係玩咗好耐都睇唔明
而家諗住開蜥蝪點睇

老鼠靠腐化周圍地區同埋用糧食來產生加成
糧食可以用來打個陣提供加成
或者佔領城市用來直接升城鎮等級

基本上都係人多而士氣比較低既為主
而加上大量黑科技

連仔都一早提示鼠人有幾勁黑科技

第一次玩total war呢種咁複雜嘅策略game
用咗幾個鐘去睇佢個系統都係一頭霧水
諗住玩其他簡單啲嘅種族
打幾局可以流暢啲 先玩返老鼠
至少知發生咩事
而家每次行10幾部都比啲電腦打爆

啲老鼠喺我屋企搞地下城
請問要點樣趕走

比較簡單既可以玩高精或者矮人

呢隻game相對crusader king，heart of iron 來講算係簡單
玩個d真係玩死人

有樣建築係起城牆個邊簡，好似唔知叫咩地下隊/城
起完可以比你發現座城然後用幾千蚊拆

Thanks

唔好意思咁多位Ching
想問下如果第一次玩total war
THRONES OF BRITANNIA好唔好
揾唔到total war 討論區所以係到問

我都有j呢嗰

後期就會同你合嫁喇

投石器都好勁 命中率好高

老鼠係複雜啲
建議玩高暗精先

唔好
佢本身係實驗品 用黎test嘢
之黎搞咗一年左右就收咗皮
大量負評話做得好差

留俾其他巴打推薦入坑作俾你

呢隻叫做試驗系列既sega, 試驗緊三國既玩法
唔係對英國歷史有愛基本上skip得
或者你等佢七折定再平d先諗下
不過得個血包dlc都知CA唔想搞

蜥蜴唔熟前期好難捱

識玩緊係羅馬1同2
中世紀2
帝國：拿破侖
幕府2
戰鎚1同2

其它就有愛先買啦
無愛就唔好洗冤枉錢

騎士啲領主 唔係傳奇嘅 都可以好勁

唔易玩

玩埃及人仲好
又型又勁怪獸
又有高傷高射程既聚魂棺

唔該晒答我個幾位巴打

蜥蝪真係撚唔掂
揀左個官方難度話係普通既
仆街玩落重難過玩極難黑精

我玩左一千個鐘都未知蜥蝪一開始除左龜縮可以點玩
開發出是但一隻恐龍先敢出去

仆街了
打到某個城 打完之後 試左3次隻驚crush左
屌 明明我好辛苦咁打到60幾個回合嫁嗎

新手用咩好？

玩大白蜥最簡單
領主神坦 開場送核彈
開場全蜥人戰士硬A 0操作

高精泰瑞昂

想問下打巴托係唔係森林打最好?
等佢衝唔到
本身比仆街鼠人伏 3打1 滅左佢地
血都未回滿又比巴托打
ai巴托啲騎兵衝到癲 上古龍魔都死左5隻..

好灰個驚仲係crush
唔知做咩事

可以咁講, 其實唔止騎兵, 所有冇森林適性嘅兵種入樹林都會減速
但對依賴衝鋒嘅騎兵/怪獸影響較大
加上最新個遠程改制, 喺樹林射箭出去有好大優勢

大buff弓箭系種族

不如重裝隻game
清cache
window update
update video card driver
有用mod就要逐個試下睇下邊到有問題

無記錯有幾種騎兵反大
咁就隻龍魔都唔是咁勁

如其入森林不如用反騎

精靈島其實係幾安全
人地去你島都要好多個回合

睇legend玩 佢都係前期努力搵錢先

佢只係死係打果個城到
打完就死
手動自動打都死

新手啱啱買玩緊高精泰
發現每日都有人走過來同我搞外交
完全分唔到邊個種族答邊個種族
佢哋發動戰爭嘅時候又冇雷公咁遠幫唔到手
有冇人知發生緊咩事
Thanks

高精外交大國黎
唔好亂咁同人做外交
會玩死自己
我新手嗰陣就係咁死
建議整係同人做貿易好喇
因為高精經濟都係靠貿易
主要同啲你唔會打佢嗰啲人建交就好

互不侵犯都OK
同盟就死得
一陣盟軍係咁比人宣戰你就真係total war喇

如果steam 個check file都唔得
就係mod或者唔排除Windows問題

去玩陣H game算

多謝各位師兄指教
啱啱開始玩精靈
發現啲弓箭手好撚勁
前面搵啲肉兵擋住
後面弓箭手就可以瘋狂清場
再搵啲麻鷹去咬人哋後面啲弓箭手
請問呢個方向啱唔啱
Thanks

差唔多啦
學吓用隻鷹引走一堆敵人
學吓用火魔法秒一堆敵人

火法係最勁法師

唔錯
幾好，如果有騎兵可以玩埋包抄追弓兵

有 通常加一兩隊騎兵配合麻鷹騷擾人哋後面
等弓箭手可以專心清場
但係而家打戰役去到中間冇晒方向根本唔知做咩仲有排摸索
勁好玩
多謝各位師兄

就咁都開到坦克㗎 唔使落mod呱

按6 有勝利目標

有個mod係比帝國有唔同種類既坦克
無咁悶，無記錯個mod會比鼠人都有一部

修改級

得一種坦克又悶左少少

高精8矛8射手 橫掃了一切
屌 泰哥沒得騎龍既
垃圾

非法師系列騎龍反而冇咁好抽

步行Tyrion加把邪劍應該係成隻game最接近無雙嘅玩法

DLC太貴 唔捨得入手

泰弟廢到哭左，好難玩

齋買本體都可以玩好耐, 不過DLC半價應該減到最盡了

睇過佢啲DLC 買唔齊好似miss左好多玩法 種族同單立咁…唔似三國唔買主要只係少個campaign

三國唔好玩

睇都知唔好玩

爆左一次就唔太想玩

戰鎚dlc太多了
如果真係無咁多budget咪都係揀幾個鐘意既種族玩住先

而家buff左步兵, 好難被推跌
步行泰王有可能一打二十

泰弟有神器加持算唔錯
本身法師黎
打架交俾英雄喇

統一世界未？

坐鳳凰已經好勁

海盗同埃及一定要買嫁喇

玩左二千個鐘終於試玩帝國
咁勁既

岩咖啦
最抵買既兩隻

樣樣都有就樣樣都唔算突出
唔係英雄領主係無空軍
同無怪獸
有好多種法師

講緊三國
就基本上係差太遠個幾塊地唔想行

但係都幾易悶，混沌未出已經打橫行咁濟

玩玩下崩潰
然後開唔到game
重dl左都開唔到

display卡死左

用咩射手
阿瓦隆姐妹？

事關大家去到後期都係皇天后土咁打加少少國家兵種
玩落冇戰錘咁多

咁計其實佢係咪唔學座騎會好啲

普通射手
說話至高王個save最後都係救唔返把鬼火
轉用屠夫王 合併左至高王又有白矮人玩

相對都係比較平衡，就無咩弱點
所以我都搵mod加d帝國兵種叫做多少少變化

打暗精堆怪獸好冇力喎

裝mod多左一堆坦克
結果都未升到5lv 努恩城就已經掃左吸血鬼場, 一堆hellstorm火箭射爆綠皮

當初係因為好過三國志先會玩
而家都係半棄game

怪獸通常物理防比較高

矮人出屠夫

好難搞 揾破防又唔夠佢砌

其實高精普通弓已經好勁
搵英雄/步兵打怪獸
然後你8弓集火 我諗十秒內都搞得掂1隻
除非ai去到後期玩20隻怪獸
如果唔係 得2 3隻其實都夠打

前排矛太脆+士氣低 就算係劍聖d血都會去得好快

用英雄做坦

嗰次玩到已經大後期
暗精啲黑龍 多頭蛇都出晒嚟
我啲英雄都係十零秒就死
可能我啲弓兵係海衞嚟

唔識玩 拖咗二百幾Rd

鳳凰護衛係咪真係咁冇存在感

T5城先招到多數都好遠

試過用啦 一樣係頂唔到堆怪獸
又貴又唔頂得耐

改版之後好咗好多
改版前嘅槍戟兵真係狗也不屌, 連路障都稱唔上

砲灰級

弩砲好似都幾好

帝國同矮人就起碼都有火槍

集火可以秒大飛行怪

所以點都要跟一兩個法師
生命系可以回血加防禦

火法系加傷好似

主要係要搵一隻行得快既去玩兜大圈
唔好一次過比敵人衝晒過黎

啱啱年末特價買曬1+2同全dlc
想問下入坑係咪揀個種族玩戰役摸熟下個玩法先?
睇你地講好似揀高精/矮人呢啲易啲入手?
到打城/部隊嘅時候係唔係揀手動打練下好啲?

先玩戰役熟悉下先, 高精Tyrion算係最易嘅開局
如果戰力條相近都係建議手動打

泰哥有無座騎都好好打
有座騎會快啲 多血啲

啱啱玩老鼠
行左10步招隻老鼠領主返嚟
佢下一步即刻搞叛變

佢招人之前有個數字喺隔離㗎嘛
見1就咪鬼招啦

開始有少少悶 爆又爆唔到機

呢隻係爽game黎，得閒換下種族再打過

有時玩矮人 係貪唔玩舉白旗
其他果啲 打一陣都舉撚哂

你隻英雄企左去邊?
英雄周圍有少少加士氣

習慣 8隊近戰 一字排開

最快既矮人

忠誡度佢會講咩野會加咩野會減既
"議"式都有用

通常有忠誠好煩
要不停打人先升
拎走軍隊, 拎走裝備又扣

預佢下一回合會叛變就即刻拎走晒

所以領主變左唔係求其揀
有些少挑戰性

cls玩諾斯卡班高精宣完我走上我個島強行軍遊花園
追唔到又比第個偷城想re on99

追左十個turn都追唔到，一唔追佢就打我城

玩吓唔同配兵 唔同陣
試吓每種玩法
上網睇吓人地玩

追唔到唔好勉強
善用伏擊

Dllm chaos 正on9
難玩到dark soul咁
前期又唔係特別勁
但又多圍城戰
圍城整係鳩衝 無得cheat
吸血鬼on99走上黎攞城
諗住留俾契仔老鼠
Chaos戰鬥雖然勁
但戰役上勁廢
特務係好好嘅戰役工具
但完全做唔到嘢
成功率勁低又成日死
領主無得靠洗城升level
對方仲要成日吓吓都幾隊過黎
後期仲on9 帝國輕易地強大
打爆埋吸血鬼
俾佢逼返去混沌廢土
嬲呀
玩到唔想玩咁濟

可以刷錢 刷夠錢先出山

轉返玩至高王又俾啲秩序煩到嘔

legend又發現刷錢bug
無限金錢

Net of amatok + 19弓兵集火

唔手動打不如del game

原來班蠻族本身係無限錢

最簡單就招隻領主放前面
引佢打你
然後主力黎面伏擊佢
咁就唔洗追黎追去

Chaos永遠都唔等錢洗

秩序起番秩序建築
慢慢黎喇

(敵人) (20人主力_伏擊)(1人領主)
好似係

On9外交
Troy又係咁濕鳩

如果唔用legend chest
刷下矮人 同norsca
拆左一開波比你果個marauder建築 起hellcannon果個優先
盡快3支hellcannon 攻城就冇難度

後期全龍人秒天秒地

夠起全龍果陣
帝國9成比吸血鬼滅左

Hellcannon唔係好打到入城
又無法師

前期都好似可以
直上龍人

依家無呢技歌仔唱
樹妖好惡
惡過光頭佬

主要打爆1到2支炮塔 比路chosen行去城門（for cheese winning) 同埋 破甲遠程 ，破甲 artillery 有剩子彈打破甲近戰

都係要靠近戰打架

hellcannon太少彈
lengendary ai士氣又高
唔靠近戰都好難
avelorn拎晒裝備都勉強可以衝入去無雙既

直接衝入去放火
無魔法就步兵入場

更新左之後火魔可以放自己腳底,
Archaon 變左行走炸彈
算叫做好玩左好多
之前仲悶

個個都咁勁玩傳奇
我連普通既鐵皮都打唔嬴呀

唔係勁唔勁問題
純粹解下steam成就
傳奇有傳奇打法
屈魔法
用領主消耗對面D箭
其實好悶

普通難度既話代入感會高少少
其實仲好玩
gelt可以玩全火器軍隊
sigmar全隊牧師同教徒
唔一定doomstack先夠打

普通仲悶
後期好似行街咁
一啲緊張感都無
即使係普通 啲ai都係cheat鳩你

其實玩乜都好去到後期sm ai都會悶
基本上我個個save都100turn內棄
d victroy condition理都唔會理
一開始最弱果時比ai sm
以少勝多先最好玩

我自己archaon直情唔會起hellcannon
一黎就拆marauder然後上chaos warrior
直到頂到去直出龍魔
攻城唔難 不過好悶
archaon+一開始隊chosen城門底打
得閒火魔下
其他係城門出面9企
搵兩隊最廢既死士上城牆lockdown人地啲弓手
利申 battle normal

去到後期做唔到大魔王
就要打大魔王

Chaos攻城悶到仆街
唔手動又會多損員

好耐無玩高精
一玩番就覺得好正
啲弓玩落好似仲屈過木精咁
攻城起出面射到對方崩潰好爽

沒箭喇屌

我覺得窮王子好難玩

需要少少運氣
要睇老鼠造化

仲有魔法

漩渦窮王子點玩
仲煩

一開始果D魔法C 個狀態笑死

好易咋喎
正路佢啱打埃及先嘅
不過下面班契弟會成日宣你
我自己就打爆下面先
打下面會慢啲
但埃及唔會宣你
順便要提防刺客老鼠
佢會偷你城

草吓影響力喇
無咩必要都唔會召啲垃圾出黎

上面合邦後守唔住吸血鬼
開2隊又唔夠錢
上面係咪由佢爆唔理佢？

唔會唔夠吸血鬼打嫁喎

開波解散隻獅子 換遠程最平果隻弓
佔左開波個省之後刷上面果個矮人鎮仔
刷到你有閃電戰為止

矮人出風琴炮仲正如果要有速度flank既話我應該會出直升機, 雖然都係廢廢地..

想問帝國獵人個派點打？帝國初期咁廢點打d 暗精同冷血動物

我守唔住

話說儀式洗唔洗同電腦鬥快??
慢過佢會唔會輸?

會有最後一戰
係最後一戰果陣反CUP佢

快過佢最後個場就會係一打三

我覺作飛雀好麻麻地

一開始可以叫到巨劍同坦克

直升機快嘛
同埋好過飛雀少少

風琴炮打步兵好廢
火焰炮就唔同 高傷 範圍爆炸 火屬
反大反步都得

弓箭手 獵人 英雄
善用伏擊

喔 你話呢嗰！
正常係守唔住嫁
合黎都無用

可以唔洗操作咁濟
啲漩渦魔法勁屈機
仲要無限彈藥

佢玩緊龍王子
究竟有無神人可以輕鬆合邦之後
仲可以發展到呢嗰行省

23回合根本唔夠錢比你整上下兩隊

係呀 卡王會送啲兵俾你 算係咁

得泰哥得 佢有減初級兵upkeep

比d挑戰
一打三好難打
鬼叫我主力變左影探子

最煩係行山路龜咁慢
又獸人又老鼠可以穿牆打你
又窮到第2隊都開唔到
煩死都煩死

老鼠先難打 玩唔到陣地戰

風琴炮呢D打高階步兵勁, 神選者個類
火焰炮打低階就好勁, 但打高階就變左唔夠傷, 而且火焰炮反大麻麻
所以我玩矮人中意隊隊3~4支風琴, 英雄拉敵人 一兩隊碎鐵其他全火槍/弓/其他炮

聽日試下一合邦拆建築起城牆睇下守唔守到先

咁最尾個場會係點？
未玩老鼠

碎鐵炸完再打人

死咗差唔多半隊
啲近戰死曬咁濟
領主英雄得返三分一血

碎鐵舊世界真係打橫行咁濟但係去到新世界矮人就唔夠力
射又唔夠暗精高精射, 又唔夠龍打, 又唔夠速度 變左auto resolve族

玩紅色老鼠
上下都係蜥蜴人突破唔到
想搞外交一邊又唔肯
而家試吓玩黑精靈
黑暗精靈應該玩邊隻
多謝各位指教

睇來無核彈加持係差d

精靈王子

想問dlc仲會唔會有得再平

半價最盡

麻辣雞絲

巫王馬辣雞絲

咩意思

第一嗰暗精

你地玩帝國點出doomstack同埋野獸人直接spawn境內都幾煩下

暗精只推薦鳳凰皇佢基本上係成隻驚top5 faction lord黎
暗精其他都麻麻，特別係最遠個兩個

思覺失調應該最難
右下角D城距離好遠又冇咩資源

主要係兩頭唔到岸，要個人戰力高就全軍廢
但其他人合佢既話就可以拎到無debuff既最強狀態

火箭炮 連發炮唔記得名 火槍 魔法

暗精屋企好有錢喎
主要煩起買藥水嗰到
打其實好易打

仲想問埋師兄
而家玩緊2既高精big vortex 暗精去到中期係咪一定會打到入精靈島

依家有混沌會spawn暗精屋企？

唔好意思
啱啱買晒一同二
想問如果我開二的話
係咪可以玩晒一全部factions?
咁我開game係咪淨係開二就可以？

係
係二入面會有2個模式 vortex 同mortal empire
如果淨買2, 會淨係玩到vortex
而vortex入面冇得玩大半種族

一連裝都唔洗裝 買左就得
買左一之後
二入面既mortal empire就會unlock

守好左邊個金礦城
同上面有劍果個省
見有船就打沉佢
同影佬交易,support佢
基本上暗精攻唔到入黎

咁一啲dlc 會唔會喺二入面玩到

會
1既所有dlc
都會係2既Mortal empire入面會玩到
反之
唔買冇得玩

影王好快收皮
建議衝過去打柒班暗精

都挨到頭50round ge

地獄砲幾型

火槍破甲幾好
魔法係咁咦配火魔就岩

佢捱到唔知幾耐就收咗皮
而家係我放咗個滿編多高lv兵既白獅去搞麻辣雞絲後欄
不過本土頭先都畀雞絲劫咗個城

不過獸人同木精個戰役要係1先玩到
唔玩都無損失

全都玩到放心買晒佢啦

玩旋渦實會
個陣太遲先打入去精靈島
打左幾坐城都final

見佢個特價就嚟完
如果想玩凡界帝國請問係咪要買第一集
之後先可以download嗰啲FDLC?
Thanks

yes
應該話想玩凡世就要買第一集
dlc就隨心
flc就緊係拎晒先

冇第二集好多DLC拎唔到
咁而家買先，好好玩
啱啱開咗黑暗精靈
好撚勁痴線
可以行到60幾步 國力仲要第一
之前玩老鼠嗰啲行20幾步已經俾人滅國
Thanks各位師兄
學到好多嘢

you have to think like skaven
yes! yes!

特價做埋今晚, 要買就快

最新個隻有折先諗
買完都無玩隻dlc
早知特價先入

skaven唔是玩陣地戰

係幾考功夫既

一開始玩住可以陣地戰既精靈人類同矮人先

想問有無D片係教戰鬥操作多D
睇左#1 個D高手對戰 因為係第3者咁睇 睇唔倒佢點控兵..
岩岩玩巴托尼亞 第一戰都輸左

打人定電腦

我地有巴打高手來
係discord到

好似都頭200名

打電腦咋..

你有咩兵人地有咩兵？
巴托主力係騎兵
步兵真係好廢

玩巴托咩都係假, 記得SET Vow(職務宣誓)

為聖杯而戰

其實係戰役既第一戰黎
SUPPOSE應該易過食菜?

其實真
相對係比你熟悉下個種族既基本兵種配搭
最穩就係步兵係前弓兵係後
領主可以放步兵前少少位置
騎兵放左右

注意下唔好比弓兵同敵人步兵接戰就岩
騎兵就包抄啊追擊弓兵咁

農民都算standard啦
第時玩到要直線射擊既火槍兵仲難搞

對面都有幾隊騎兵 比佢又係左右撞埋黎 變左騎兵打騎兵
跟住中間就亂戰輸埋..

砲灰

一開始起碼有一兩隊比較勁既
多數都係靠個隊既

唔係就驚唔放心就第一個回合招多少少兵幫你

唔記得第一隊ai會唔會起兵

可能對我黎講騎兵太難玩
騎兵其實洗唔洗每衝完一下拉走再衝?
定係衝完第一下就由佢劈..

有2種騎兵
shock 要拉走 來回咁衝黎衝去
melee 唔好買 打低一級步兵都輸

即係衝擊騎兵
本身係衝鋒加成特別大
亦姐係相對衝完就要拉出來再衝先有用

肉搏個d用來追弓兵或者拉走人地兵咁

如果想練就玩下帝國或者高精
佢地步兵同騎兵都幾平衡

如果真係玩唔落騎兵就用矮人
幾襟打

等我再開局試下拉下先
唔該晒大家

可以睇下呢個

綠皮warragh係跟自己個隊幾正
人多蝦人少

冇撚用架d哥布林 好冇義氣 一見怪獸就淆底
電腦用就好撚勁
自己用就係肉盾

有時waaagh唔知點解會自己補員

電腦個d做砲灰
自己個d用來補刀

間唔使會補

有waaagh可以自動攻城
其實waaagh好屈
一隊變兩隊
後期輕鬆戰力第一

又有攻擊加成
打贏目標又有加成

玩high elf 龍王子 普通難度
俾鼠人打到差啲滅國 都唔知邊度出嚟嘅
想問下呢隻game 其實點攞視野？
完全唔覺有spy 可以用
同埋人哋放隻英雄搞我公共秩序可以點counter?
隊兵又打唔到佢

大地圖視野要用英雄或領主行就有視野
戰場視野就睇地形
英雄要用英雄暗殺佢，唔可以用領主打英雄
英雄要起特定建築物先可以招

手電腦我係會暫停控兵手殘派

手殘唔緊要
要識得搵咩兵打咩兵
前線對頂可以唔理
對面弓手試下用騎兵偷
攻擊唔到都擾亂佢地
你D弓手如果安全可以滅幫手人地前線

開頭全神睇住隊騎兵 如果對面有隊廢騎就同佢對撞試下KO佢
覺得唔夠打就避開佢直隊對面弓手
同埋要避開對面近戰

矮人萬歲

我想問衝鋒係兵會自動衝定係要手動double click

戰鎚係自動, Right click 咗隊兵進入衝鋒範圍之後就開始衝

蜥蝪萬歲
硬a 就贏

加成有啲好雞肋
我要啲特別單位仲好

留意返要click敵人
click地下係冇衝鋒bonus

一開始送個支召換石像既棍

綠皮有咩特別單位？ 即係巨蛛定係蠻荒獸人？

火焰蜘蛛 飛龍

飛龍有排都未出到

渣ga

早排開左局暗精比佢陰臭
突然一堆混沌係最底個海spawn
但全部兵調哂去上面打海賊

所以以後都會留一兩隊係後面

綠皮緊係步兵洗咩飛

玩左大約五十定六十回合到

求指點
ME
initial invasion有隊chaos lay埋左唔知係邊
搞到archeon唔出黎
有咩方法搵佢出黎?

飛上城牆屈步兵機
步兵好易俾人counter
全石象最好

好難搵嫁喎
不過遲早會收皮
所以俾啲耐性

我諗都要起碼玩多四五十先出到飛龍
或者warragh多幾次就有一隻

開返巴托玩湖神聖女騎士精神真係好難賺，一百回打爆晒鼠人海盜都係得6百幾

唔可以輸

有時唔特別賺騎士精神
佢都自己輕鬆增加
最後就無啦啦過咗二千
一百回合都無
但最終戰要走去舞雷公咗遠

巴托算係簡單輕鬆嘅戰役

巴托火弓兵有咩用？感覺毒弓好用d

打樹精/骷髏/巨魔之類怕火嘅兵有傷害加成
毒弓就萬用

火弓高攻啲
我鐘意前排毒弓減速
後排火弓傷害
而且毒弓可以counter吓快速部隊

燒到發發聲

今日有update

主要針對新dlc既木精

CHANGES TO THE FORGE OF DAITH
We’ve heard your feedback on the Forge, and have implemented a preliminary set of changes to deal with the most prominent gameplay issues:

Items will now revert back to their previous upgrade level after Reforging expires, rather than their base level
The ‘Naestra leaves’ option that appears when Daith offers to reforge a completed item with now reduce the timer until the next new item is offered by 2 turns
In addition, we’ve done a balance pass on all the items offered by the Forge. All items have had their stats tweaked, and Reforged items will now be significantly stronger, so they are viable choices in comparison to permanent upgrades.

These are not the final changes for the Forge. We’re currently working on various UI improvements that we’re hoping to get to you early next year.

CHANGES TO OFFICES
With the Wood Elf offices, we generally sought to avoid too many factionwide effects as these tend to promote recruiting Lords purely to fill a slot, then disbanding them. While this is appropriate for some factions – such as the Empire, where filling the Elector Count seats is the goal of the campaign – for Wood Elves we wanted to focus on offices as a tool for customising Lords and enabling alternative strategies and playstyles.

In this context, Durthu’s offices were meant to complement a more defensive playstyle where your Treemen lords would passively buff their local region while defending it, whereas Orion’s were designed to promote a more ‘spiky’ playstyle focused on expansion and contraction, with multiple armies running alongside each other to maximise bonuses.

In retrospect, the effects were probably not strong enough to have the desired effect. As such we have added adding the following:

ORION
Master of Scouts and Herald of the Hunt: +30% income from raiding to local forces
Master of Drums and Master of Supplies: +25% income from post-battle loot to local forces
Talon of Kurnous, Spirit of the Hunt, and Master of the Hunt: +15% razing income to local forces
Like other effects, these are doubled in strength during Wild Hunts. If several Lords with the same effect are in the same region, the effects will stack

DURTHU
All non-faction-leader Office slots provide -20% upkeep for all units while in owned territory

有嗰問題係嗰選項出到黎
到唔知件裝邊嗰打邊嗰
又無得即時睇番
睇唔到reforge起當時係值得簡嘅

睇來有排修復

不過成個木精大改可以理解既

遲下野獸人有咩大改動應該都咁上下

毒弓萬用D
如果對付防火敵人會高傷D
而防火一定多過怕火

最好兩款都出

玩到百零round 高精弓兵隊開始唔夠砌
啲隊應該點砌好 啲騎勁易死唔太想用

準備劍聖前排 戰車同阿瓦隆姐妹

普通弓箭手射厚甲少少嘅兵同搲痕冇分別
劍聖同姊妹有穿甲好用
戰車難用過騎兵, 除非你對操作有信心, 否則出怪獸會仲好

就係咁 玩漩渦 而家打海盜同暗精 周不時開儀式打混沌
開始唔夠揪
轉頭試下出龍 我得龍 無戰獅嗰啲

用帶盾銀盔同龍騎王子都冇乜分別 都係射兩嘢就白晒

想問有冇咩高手有拍片
想學下手動戰鬥既操作
尋日load咗兩次save先用守城打爆混沌叛軍仲拎到史詩
發覺唔係次次自動紅條就一定打唔贏

龍夠使, 但要注意唔好單挑成支部隊, 因為龍其實唔太坦得
配合步兵線做輸出或者用嚟針殺對面領主/英雄都好好用

正面衝唔係騎兵嘅強項, 而且好容易被集火
試下等步兵接戰之後先搵騎兵繞後, 殺弓兵又好, 或者背衝對面步兵都好好用

你哋大致上想學乜嘢?
擺陣, 控兵定戰術上嘅操作？
可以同拍片嗰位巴打反映下

已經係步兵接戰先衝出去
但打電腦佢總係留一兩隊喺後面
嗰一兩隊都殺唔到

騎兵要一路控住抽抽插插先得
唔可以畀佢同人對打

不過本身騎兵真係廢廢地 純戰術作用要一兩隊

我都係抽抽插插㗎啦
但可能抽得唔夠快 成日俾人纏住

拉岩位插 要有後路
btw你可以當騎兵係中階兵 後期機本唔會用

殺對面啲炮兵 應該點都要有隻

除非個國家冇飛行怪獸
好似帝國咁

就算chaos我都係用狗狗多 直到出龍人為止
起得騎兵9成起得龍人 冇出場機會

打電腦班混沌騎兵重甲到

戰車其實有乜用一黎難控制
二黎個傷害輸出又唔係好高咁
定係我唔識用我會當佢普通騎兵咁控制

冇騎兵咁易死 但追殺慢過騎兵因為數量少
我會用黎打對面貴步兵 或者阻住對面弓手輸出
因為AI弓手機乎永遠會避
你搵架戰車係後面遊黎遊去 AI弓手輸出唔到
相反騎兵會好易比弓箭損傷
當你有一隊騎兵搞AI 3隊弓果陣
你衝緊其中一隊, 另外2隊會射Q你
變相你愈衝數量會愈少
戰車單位少 係一對3隊弓兵之下會比較少損傷
但係操作仲煩過騎兵

請問蒙族嗰啲野蠻人嘅斧頭兵同雙斧係用咩克制
好煩成日落嚟搞搞震

戰車主要用嚟衝散步兵陣型
基本上你要keep住俾佢衝鋒先發揮到作用, 即係衝完要即時搵最少兵包圍嘅方向拉返走, 再不斷重複衝鋒拉走呢個動作

冇裝甲/冇盾嘅兵一律被遠程兵種克制

最強高精

玩晒

玩得呢個陣都大後期

龍王子
8隊茅同8隊弓 殺左條龍

頭先唔小心撳錯掣自動戰鬥
點知打輸咗比第一損失慘重
但係有儲存
請問載入係咪等於重新打過呢一局thanks!

如果打之前有襟自動儲存就係
無就多數係對上一個回合

火力好重要

戰車大部分都無破甲
但靠操作可以高傷過騎
反步兵好強
建議整係撞一隊兵
唔好撞兩隊以上嘅兵痴埋一齊
會有可能拉唔返
PvP戰車會好用過打ai

騎兵同戰車搞啲低tier嘅兵先有啲睇頭

最理想係衝散陣型之後近戰接兵
但難控到仆街

我玩獄長都係出曬獅鷲當巴托咁玩
佢啲獅鷲仲勁啲添

高精愈玩落愈悶
整係遠程屈曬
雖然姊妹啲箭雨好正
但排好陣唔洗郁會好悶
魔法都唔洗

玩埃及人或者貞德

玩射箭既戰車輕鬆d

單位少

話說玩緊暗精靈開始向下發展
點知打打下隔離個電腦幫拖嘅時候佔領左其中一個城
搞到我冇辦法完整控制個省
呢啲時候通常你地會點做？打鳩佢？

盟友黎？

中意睇呢個

想問下點樣可以係Totol War access到連個steam ac？
我見Totol War access整完個ac得epic game可以連落去 冇steam個制比我禁

Yes

呢個時候你需要交易城mod

cap個圖來睇睇
正常係可以連steam

可以全方位一路行一路攻擊算係咁

用mod
再唔係遲啲先打柒佢

我pc定電話登入都係得呢粒制比我揀

個mod幾好用
送唔要既城一個加50好感
買都係5000好似

睇來唔止你一個有問題

落ticket比佢地問下

試下直接去Redeem, 好似喺嗰度先link去steam

Connect epic game入面有得揀steam
Link咗就得 好似係

擺陣，同開波實際操作，試過十幾條龍衝，發現好難控制

或者你地入discord問下
個到個群主就係拍開片既
本身玩開三國既佢

唔知係咪連過所以無得揀
我以前連過
而家入去就係epic個版面

咁講起我印象中以前好似真係都係直接redeem跟住就連左

十幾條龍緊係難控喇
Ai都未必控得好
擺陣同操作都係需要概念
擺陣巴哈有
兵種操作有安迪YouTube

去睇下先！

識擺陣同點應對各兵種先

咁只好down住mod果d兵種玩住先
想問埋我玩緊第一代有時見綠皮會出果d兵種類係紫色弓箭手 矮人有冇得出類似既紫色兵種嫁？

唔好意思想問下個redeem制係邊到禁？
我搵唔到粒制

矮人有
紫色即係叫精英兵種ROR
比一般兵種勁d同多d特殊能力，同埋一開始就滿lv

通常係要個領主升到某個lv先可以解鎖同埋一般全地圖每種精英只係得一隊可以存在
無左要等幾個回合同埋無記錯只可以係自己地征召

你個inventory入面應該有幾個 flc比你，就襟個flc就有個redeem制

玩貞德 點升農田做二級

玩巴托比d海盜衝哂上來打劫
統一左地方大就守唔哂

請問聯邦即係點
啱啱同好多人聯邦左
發現多咗好多領土
聯邦啲人又唔係勁
拖晒後腿請問咁樣係咪正常
玩緊簡單*
Thanks

即係你可以係和平之下吞併同族人
咁你就有晒佢既軍隊同城市，如果ai亂起野亂起兵咁你就麻煩d要重新整合

起多幾隊守後門

原來係咁，如果完全唔搞聯邦嘅話最後會點
我見其他AI都會搞聯邦
基本上行到最後一個儀式一半先搞聯邦
發現搞完之後亂七八糟，玩撚完
不過算係咁學到好多嘢
準備開始第二局thankssss!

即係點升二級

玩Tyrion 普通難度 玩咗120個回合都未完
國力第一 二十幾萬錢 八隊兵
Campaign 感覺好似打唔完咁
宜家淨係 auto resolve 算

主城要升節到第二級
即係人口要夠數

係玩唔多就會悶

做左叫做可以好快拎地
如果你d隊友己張拎左幾個行省從
咁你就等於多個幾個行省

得*

連到啦 THX CHING
但係佢係咪我有買果隻GAME先比拎果個FLC?

升左，但佢話本城鎮必須建築所需要的建築物才可升級
但佢又無講再起乜鳩

佢比你個d 戰鎚 flc唔洗買dlc都拎到
唔肯定你如果一或二無買拎唔拎到
不過拎左無死

其它個d好似都係wallpaper同soundtrack

唔通你bug左？
我試下開場貞德睇睇

好似要起咗風車先有得升級

你岩解決左了
Thx

不過唔講可能真係出唔到隻字bug左

要REDEEM
ROR單位同GLADE CAPTAIN

Dllm 之前做矮人打到鐵皮全滅
重新玩過就廢到呢 連上面啲廢綠皮都好似呂布咁
殺到我啲矮人 場場都沒一半

30週年嘅RoR單位, 傳奇英雄Gotrek & Felix, 地精法師領主大蜘蛛座騎同木精靈英雄Glade Captain

呢幾樣都係Total War Access入面可以攞嘅FLC

傳統文明唔buff就係咁

岩岩死打懶打到100回合 沒啦啦一堆老鼠出黎玩機關槍 射到我傻

Felix其實可以唔領，次次地圖行過都彈句野問你john 唔john

好唔好用其實
成日問我都唔理佢地

拿，老老實實玩左幾年矮人都大殺四方
係更新大肚皮先好似弱少少咋

至高王？可唔可以教下我玩

開頭就矮人勇士做坦 弩手同投石車企後面做輸出
之後有老兵就換老兵做坦.......然後呢個陣基本上可以一直用
領主先升加弩手彈藥,戰鬥自己手控弩手集火對面高輸出既部隊
基本上都係咁,矮人玩法其實都無乜變化 真係唔夠打就加多隊
再升一級就碎鐵做坦 投石車換風琴炮,再加配一兩隻噴火/屠夫娛樂下

弩手會唔會轉鐵龍?

你唔領 但請佢 會有bug
所以佢先免費派俾人拎

每請佢地一次都會有buff 由第二次開始
第三次就完全體
開頭勁過普通領主少少
完全體應該勁過巴托嘅完全體
無神器硬係差啲
啲技還可以

高精靈點打右上凍土啲人
啲兵全部凍死

仲想問下 點打鼠人堆魔焰同機槍
我守角 又唔夠佢地遠
勉強打贏左之後
佢地開始係咁伏擊 D弓手俾佢地打到殘哂

識進化

用砲兵炸
講射程得砲可以夠遠打
矮人既弓弩都唔夠遠

行上去你都有個駐紮既行軍模式
用個個可以停損耗
或者你要睇下英雄定領主既減損耗技能
點左佢都有幫助

鐵籠好似係直射，要前面無野先得

我仲明咩事 我沒用符文領主同大工程師
只係英雄加兵就沖出去

轉左用噴火兵 連自己既兵都燒埋
真心on999999

工程師好似有得幫砲兵加成
然後真係衝就唔好全部同一個方向衝

隻game係咁
細個玩中世紀2就係支砲未打中人打低左自己d下馬騎士

屠夫會遇見魔怪即刻變大過

希望其它屠夫都識咁進化

乜原來打近戰果時可以再沖過去嫁?
岩岩攻城果時禁左佢行 一下沖左打緊果班獸人 即刻沒哂士事

我慣咗鐵龍擺喺領主同英雄後面
另外精英版冇咗火焰攻擊，而且數值又唔係改進好多，其實唔多抵用

即係你諗住襟落敵人一下就得？

叫做即刻有一隊比你用

有樣嘢好，限期雖然得三十回合，但我記得呢對高矮孖寶喺以前版本並唔會有「增長補給線而導致所有單位連領主同英雄增加維護費」嘅問題，慳唔少錢，唔知而家點

以前玩矮人本家試過自己用白矮人南下打鐵皮，同時使呢對孖寶出兵北上攻佔金礦

我諗住扛線真係企係到

我禁落去彈左句does not own required app既話係咪姐係要有埋第二代先拎得？
同埋請問第一代有冇mod洗英雄點？
我點曬落果d減疲勞減戰損 同人地英雄隻抽果陣d血倒水咁去

又唔係透明佈景板, 做咩企係到

拎唔到個d通常都係第二集先有

mod我就知有60lv加2skillpoint既mid

鐵龍係doom stack黎
秒殺怪獸
有人sd 嗰save俾legend show過出嚟
啲龍同鳳凰行到埋黎變成死屍
唔係火焰嗰隻 係飛彈炮嗰隻

佢地本身免費 仲唔會當一隊
所以唔會增加upkeep

企起到同衝埋去都打輸ai嫁喇
希望ca改吓啲ai

啱啱開咗鼠人凡人帝國
想問開局點搞
係咪將所有城變廢墟有著數過佔領啲城
基本上個個都唔肯同你貿易咁
勁難賺錢 雖然機槍同炮兵好屈
但係同木精打 畀對面法師出技好快就收皮

新手表示 屌 班碎鐵 企左係到 唔識扔炸彈 明明開左自動攻擊

佢本身好似係自動射擊

但係唔識射

有最底射程好似

垃圾
又貴又起得慢

玩帝國諗住試下內戰會點，即刻比人圍毆

唔係襟一下就會自動衝鋒嫁咩冇研究過

話說今次dlc有人掘到嗰代碼係「魚」和「鴉」

似係norsca
魚會係咩？

我玩開就係double click敵人就跑去
真係無留意就咁行會唔會自己衝
我係咪都跑過去

幾爽呢

吸血海岸掛

如果玩凡界帝國 請問邊個暗精靈比較有優勢
Thanks

玩砲仲好風琴跑

限時完左係成隊解散定好似領主死左換個新領主咁？

實戰打ai都未過大怪獸

暗精王子幾好

ai用佢經常性國力第一/二

一開始除左鼠人同叛軍仲有同族之外都無咩敵人
再落d先係lizardman

高精隔住個海又唔會即刻來到
再遠少少有norsca無記錯係做到盟友

你㩒咗 佢就會去嫁喇
差唔多距離佢會有衝鋒動作

魚會諗起海精靈
但fantasy wh 佢地好早上咗岸
而家移植咗去aos

換嗰個

玩開都係double click要跑到差唔多距離先識做衝鋒動作
睇來應該係戰鎚改左

Search過魚 真係講緊wh啲魚
鴉就真係講緊諾斯卡嘅神

吸血鬼海岸本身都無嘢再出
四嗰得兩嗰人係真係吸血鬼海岸有關嘅
Gw 有隻外傳棋真係講吸血鬼同海盗
Ca都無用

我一直都係單click嫁喎
你地改咗制咋

因為印象中玩中世紀2帝國都係要跑先識衝

但係會再係2出多個種族咩

睇來要試下
成日都忽視佢兩位

本身都有設定簡
預設行定跑
但點敵人攻擊 佢就正常係跑喇

其實唔專登按，佢大部分時間都係跑，但是有時用alt布陣前進會變左步行

唔緊要既
反正衝鋒到就得

用咗工程師個隻
貪佢武器小組入面幾隻兵可以減維持費一半
係雖然炮兵好屈機
但基本上行嗰邊就俾人宣戰
而家淨係同海盜仲有古墓貿易
但都係勁難賺錢
手動攻城又慢
啲步兵太廢
閃電炮又打唔中城牆上面啲兵
兩支滿編都未必夠一支滿嘅木精靈打

糧食系統又尻 堆到高級城但成日都唔夠錢

糧食可以洗叛軍一個行省不停搶等佢出叛軍，殺左就有糧

射爛牆就殺到人

有得咁㗎原來 返去試下

如果ai走唔切就係
通常牆去到70-80就會走落地下

洗城咪易搵錢囉

投石器可以打到上城牆同城內
仲有隻毒氣彈兵算係小型投石器
佢隻精英版反步好強 場場都二百幾殺

魔法攻城都唔錯

老鼠係玩人海戰術嫁
就算主力係遠程都好
出多一隊奴隸編跟起後面送頭就易打好多

木精咁癲
緊係攞四隊圍佢一隊喇

我屌 手賤一次打兩隻老鼠 起唔切兵頂呀

老鼠呢個版本有啲惡

個魔焰同機關槍真心煩 次次一出 夾埋三隊 auto果到就變成50/50

試過打老鼠，佢係咁由地下鑽去我投石機度之後大爆炸

應該係戰役技能黎，全地圖召鼠，習慣放一兩隊長槍兵守patpat, 打其他文明都可以防騎兵衝背

真心要抖下 矮人D炮完全唔夠射程

真。End Times

上次玩王子
下面隻暗王下下伏擊到我
棄已檔 自己用到勁廢

機關槍要買
我淨係玩魔焰都夠殺

拜四神轉陣型都趕唔切

唔係自己人來咩

馬勒基斯

Chaos 靠嘅係神力唔係數量
做咩搞到好似老鼠 吸血鬼同埃及咁
廢到要靠數量取勝

神都放棄左呢班垃圾
無來出色係時候轉去40k

其實張相係發生咗咩事

點解可以積埋咁多垃圾

係咪啲海上流氓軍

傳奇難度混沌+20倍混沌入侵mod

咁樣仲洗玩

咁仲點玩

一禁END TURN電腦大爆炸

真end time

mindfuck打錯字?
你係唔係想講totalwar warhammer係Warhammer系列入面最難上手既一隻

因為warhammer既total war 已經係簡化到爆炸既total war黎，阿提拉 羅馬 果啲內政你冇幾百個鐘都玩唔到精通

老是常倒轉total war 同 Warhammer黎講好似係常識黎，已見怪不怪

最需要補dlc重做既一定係混沌
凡界入面廢到hihi咁
唔裝SFO玩根本冇樂趣

啲兵種相比歷史為難上手啲
奇奇怪怪
實戰又唔似啲數據同屬性咁

係簡代咗無咁多內政
但佢嗰戰鬥好離地
要摸好耐先叫起碼識用

我覺得唔可以同歷史嘅比較
因為嗰設定差天共地
而且係第二間公司set落
難同自己做法融合
所以做到咁算唔錯

佢嗰戰役系統好需要關注
無奈要等到3先有出頭天

話說巴哈有人話有嗰streamer predict 8-9月出野獸人vs另一種族
佢已經predict 咗Troy 1月出dlc
3月出三國官渡之戰
同埋今年應該有3嘅消息
可以參考吓

我覺得會有變數
Ca有時好難捉摸

我唔係踩佢
反而我係讚佢簡化得好
Warhammer既易上手程度令佢受眾廣左好多
你唔需要熟習歷史
只要有玩過咁上下DND類既game
你唔會唔知道啲種族有咩特性

同埋戰鬥我反而覺得 怪獸士兵 呢樣野係降低左遊戲難度 狗沖都唔會太易死

反而寫實系total war
同樣一隊1500既弓兵 打1500既弩手
你唔熟兵器同地形特性係好難去判斷邊一邊會勝出

再利申多次，全戰我都玩左佢8成作品，
但我最係鍾意Warhammer
原因係佢既兵種特色有種浪漫係到

但無可否認佢唔算難玩
因為有啲英雄同領主太OP

吸血蝠狼x19
暴龍x19
鷹騎射手x19
矮人屈牆角
鼠人機關槍
新鼠自爆巨鼠
龍王子既龍後宮團
高精DLC女王弓手

太多黑科技可以幫你變神仙打交
唔似寫實系點OP法
升到頂都只係重甲騎士/弓騎

混沌矮人講左10世都未出

2其實我都收左貨，
一年出兩三個DLC我就心足
3話晒都最後一作
我寧願等耐啲，等下個世代既技術到位
再做好啲好過

我入坑嗰陣最難上手係戰鬥
第一套total war 入坑作
戰鬥真係花多眼亂

之後玩三國就俾內政玩死
本身都有移植wh 元素起入面
可以熟少少玩

Ca有講咩？
雖然嗰地圖都開到嗰到

話時話混沌矮人嗰設定都好正

話咗會用新引擎黎做

我見Troy 啲場景圖質都靚咗
可以期待3嘅地圖會更黑暗更戰鎚

所以限cost先好玩不過wh有怪獸大炮魔法，戰術上好玩同好睇過三國好多不過有d領主真係過強

等左成個半月, sfo終於更新完有得玩
原版買完dlc玩左半粒鐘就頂唔撚順

CA冇講,係D PLAYER由兩年前
就次次都係咁話下個DLC就係

BTW有MOD可以玩住先既 有人用普通矮人魔改左出黎
MOD黎講矮人都幾多值得用既MOD
矮人坦克 矮人機場手 矮人先祖 一大堆

三國好明顯吸取左WH既經驗
Btw我係覺得佢d兵種有d換湯不換藥...
所以玩左百幾個鐘之後都係返左黎玩wh2

限cost 又得
限同一種兵同時帶隊數量又得
限特殊兵種要特殊資源都得(鐵/水晶/鑽石)果d
搞到你要靠交易黎換取資源去增加特殊士兵既數量
比如你有1舊鐵資源係交易關係入面,就可以出一隊重裝騎兵

單純係咁都已經令遊戲入面既資源系統深化左
新手又唔洗驚唔識玩,反正出非特殊兵種一樣可以照打
有係Bonus,
同埋你拎到重要戰略資源再用呢d資源去打7人果下既快感應該爽好多

SFO 我之前見作者話好似話大改重制?
有冇話有D咩唔同左值得講講?

巴哈有翻譯

唔洗叛軍可以點加騎士精神玩神湖仙女打爆晒附近d鼠人吸血鬼都係得9百幾

打柒騎士王

Sfo徵兵會有rare point

想問點樣漢化? 玩英文版玩得幾辛苦

Sfo?

同埋大家凡世帝國用高精係點打的? 玩容易就太易統一了左上方就無玩落去, 玩困難就個個都唔服我向我開戰, 有時睇漏眼被偷家回防唔切咩野經濟和維持費搞唔掂即刻破產...

Tyrion拎了那把神劍之後, public order -8真係想棄Game, 除了主城之外其他都距離叛亂得返一步距離, 把劍係咪伏黎架?

所以咪話高難度唔會拎劍囉
不過高精瘋狂起建築就得

仲有呢, 玩困難第一次見有精靈族內戰, 本身我是同兩邊都同盟的, 被迫放棄一邊之後, 諗住快D打爆反枱個邊, 點知我的外交realiability 就變了做very low, 之後無人再肯與我搞外交...

遇到呢D情況應該點做好?

點search? Steam workshop找唔到

隻game本身有中文，係岩岩出既sfo mod[/left]先無。
唔知台仔做唔做，睇殘體我寧願的英文

時間會沖淡一切

你要習慣
正常速度每回合起兵+攻城的話
其他人都唔中意你，咩great power個d減關係
同埋高精除左有legendary lord個d大種族，其他都唔洗理佢地

冇打錯, 我的確覺得戰鎚係最難上手嘅Total war

其他全戰系列, 常見各個派系之間共用一個較大較複雜內政/成長系統, 所以玩得掂一個派系, 再玩其他派系其實都係大同小異
反而戰鎚好似你咁講真係簡化咗好多內政, 但保證咗每個種族都有自己簡單獨特嘅戰役系統, 呢樣亦都係點解戰鎚比起歷史系襟玩好多嘅主因, 因為每個種族都有唔同嘅體驗

但戰鎚難上手嘅主要係戰鬥部分而唔係戰役

歷史系列即使未接觸過全戰都有一啲基本知識用得上, 例如騎剋弓, 矛剋騎之類, 齋靠睇樣已經可以大致上分辨各個兵種嘅角色, 所以戰鬥嚟講可以好快上手
但戰鎚唔同, 種族之間嘅兵種好多元化, 而且好多古古怪怪嘅兵種唔認真研究過好難得知有咩作用

戰鎚嘅戰鬥系統同傳統歷史系最大嘅分別我諗有三樣: 空軍, 魔法同單體單位

空軍唔需要多講, 改變咗陸戰嘅模式
魔法直情完全改變晒成個全戰嘅生態, 當你可以用一個魔法技能同時摧毀幾隊步兵嘅時候, 陣形配合相對上就變得好次要

最後單體單位嘅加入我覺得係戰鎚最大, 亦都係最難理解嘅特色
一人開無雙單挑成支軍隊嘅玩法係戰鎚系列首創, 雖然設定上同戰鎚個世界觀吻合, 但已經脫離咗傳統全戰嘅玩法, 單位嘅損傷唔再以模組損失衡量, 而係改用生命值, 即係無論承受幾多傷害, 只要未被擊潰一樣可以喺戰場上作出相同嘅傷害輸出, 再加上單體單位本身受擊打範圍細同補血之類嘅機制令到單體單位成為最OP嘅兵種

呢幾樣分別我諗亦都係新手覺得最難理解嘅幾樣嘢, 要完全摸熟需要唔少時間

題外話, 單體單位之後亦都有喺三國同Troy出現, 依然OP, 據我所知其實好多歷史系死忠都唔鍾意呢樣嘢, 認為破壞咗全戰嘅特色

收藏庫到right click內容, 語言揀返繁體中文

混沌矮人唔使諗, 一定係WH3先出

謝!

咁玩Tyrion會點樣揀盟友?

有時盟友好伏, 搶我其中一個省的城, 搞到無得有齊一個省, 之後Public order好易負數...

同埋遠交近攻岩唔岩用呢隻Game? 有時唔知同盟邊到好, 我自己傾向打爆左上和左下先的, 但係如果我與遠的結盟, 之後解盟又無得閃電戰佢地, 唔知點搞好

交女王同右下唔知咩王
同埋盡量打到去左面大島搞暗精，救埋啡色個隻王，不過好多時都比人滅左先

右下I mean個島右下，唔係龍王子

有個d咩森林地型，唔知其他total war有無
我見legend最新條片，放晒d兵入森林隱藏
剩係拎隻法師去打人
笑到仆街

淨係要女王 同暗精果邊既影王 其他打7佢
新傳奇青藍色領主照打 佢係trouble maker黎

交好那個吸血鬼的島?

武力統一精靈島? 唔係話要保留盟友去trade咩? 咁得返Tax income夠用?

依家玩混沌起諾斯卡打打殺殺養肥自己先決定出山
目前發覺都唔錯咁

不過因為諾斯卡嗰邦聯系統搞到有啲on9
啲𡃁係咁打輸 又唔想佢地打贏搞到我無得洗經
好似會限入無限輪迴

係咪連簽了Trade agreement都唔可以開戰= =
點解我的realiability又突然之間變了做very low...

咁wh40k個故事本身都講d軍團打黎打去，少內政都係合理既，同埋本身都係英雄主義

高精係最有錢種族之一
who care交易

係
解左都要等十回合

養到19隻人狼英雄先出去都得

拳頭外交
一係打 一係唔打

貿易有視野
而且有建築可以buff
高精算係多貿易伙伴

我玩緊混沌呀
而且好難出人狼英雄
言下之意要有19座城

最有錢係暗精嘅奴隸經濟
Op到爆

唔好意思剩係睇到諾斯卡
好耐冇打混沌, 唔知會唔會buff

Buff咗 但唔覺

咪伏兵 三國都有㗎

根據CA每年出一隻Total War嘅傳統, 今年冇宣布出歷史系, 即係好大機會出WH3

點知只係因為武肺唔夠人手做

寧願慢工出細貨
都唔好cyberbug 2077咁
玩番啲玩家轉頭

其實sfo呢個mod大概係改左d咩
只係知道應該係大改，但係唔清楚改左咩搞到適應唔到

勢力優勢改左
將勢力原本應該有既感覺強化
例如高精應該係人少但勁抽
所以高精 d兵model得十零廿粒
但相對上每隻都好打d

兵種強度 size number跟返原本故事 唔太理balance
建築物重製咁滯

領主技能樹大改
英雄技能樹多左地圖影響

某d領主變左海上領主 例如Norsca
chaos有4神
又可以0%行動力露營

後期應該唔夠高精法師經濟勁

只有世界和平 暗精先可能會窮

高精後期兵種好貴
暗精有方舟減維持

高精需要靠貿易同港口先有高效率嘅經濟

你只需要知個mod整到大部分exploit都冇左
d咩野19龍隊, 19hero隊 on9野因為高upkeep/建築物 army cap都冇左
hero 都限你數量, 冇得俾d撚樣用幾十隻hero camp係一個城屈經濟

幾十隻hero camp係一個城屈經濟係咩野戰術

打工戰術

即係升Hero的trade income個一Part?

我近戰型的Noble Hero淨係得兩隻, 唔識得點樣加大個Maximum

同埋魔法hero大家常唔常用? 我由中二全戰轉過黎, 過得飛行怪已經好新穎, 魔法技能都唔知幾時用好

首先你要大量既影響力
你就要起NOBLE先
搵2-3隻NOBLE係咁搞尻同一個弱者既城(佢又冇朋友又唔敢開你拖果D)
買高精法師英雄, 加TAX RATE 同LOCAL INCOME
40影響力果隻
放晒係Lothern度
谷爆一個城既收入

至於點樣可以起多D英雄
係要靠多D相關既建築物
高精法師就係法師塔
NOBLE就係綠色建築由左到右第4個 2LV主城先起得果舊

所以你所有佔返黎既城都要起法師塔

咁我玩sfo理論上係咪唔使買新兵種

唔係
舉個例你唔會因為裝左mod就玩到機關槍鼠

咁啲mod兵種係咩嚟
用現有嘅兵data改出嚟嘅？

係 較大細較色之類換武器 再安排唔同屬性比佢地
天賦唔同晒

感謝 之後試下先

sfo有冇中文

有簡中
新版應該未有

Sfo唔比玩全屈機兵種

法師一定要用，可以飛就飛
法師一定係咁起可以加法力個隻
飛到埋去人地仲行緊路一野轟落去

法師=攞先手
一定會用

buff類法師你以留意自己menu有咩單位係作戰劣勢（紅色交乂）直接buff係menu到就得

用得好你會見到自己啲單位全綠全黃

冇話唔俾玩
俾得起個upkeep，其他地方用初級兵頂到chaos嘅chosen/4個god d兵/dragon，後其building/recruit cost通脹 咪玩到lo
high elves最有可能做到， 不過hero加local收入條traits加得8%

我玩高精佢有rare point限制我出兵種
但玩湖中女神又無限制

要睇你開場第2round 選左咩野army cap
佢建議你選左上
唔洗睇到d ai出16隊馬車軍團

竟然係咁，返去restart過先又可以玩姊妹弓

混沌真係悶到喊呀
即使打到出去帝國
出都幾隊
都係燒城燒城同燒城
鳩行地圖 全無戰役目標
野獸人都好玩過佢
建議大家唔好玩
等3算

拎來玩自訂或者實驗室

可以玩mod嘅 不過好多
搵死

通常我都係揀最熱門個d
費時撞
裝左幾十個mod

其實我玩係盡量唔用mod
但無奈ca有啲位太鳩

玩綠皮打矮人，明明戰術已經好完美，豬騎兵殺到埋d弓兵到打佢後排，點知隊騎打輸比弓兵wtf

應該話玩過mod你就返唔到轉頭

矮人就算遠程都係高防
要用大隻版或者用戰車好似好d
雖然戰車好難用

綠皮啲騎兵稱得上全game最垃圾, 加上矮人啲遠程係全game最打得
打輸好正常
出豬不如出多兩隊巨魔, 對矮人神器

巨魔側襲仲勁過正面互毆

本身士氣低，正面打好易閃旗
就算落左水壺定唔知咩升級都一樣

跟住大佬都係
不過模組唔死
就會回住血咁返嚟

所以淨係打矮人用, 矮人冇降士氣效果嘅怪獸

大家玩高精會點樣配兵?
新手表示繼續係唔識玩... 明明大家都話高精已經係新手入門的派系, 但係我搞唔掂

而家兩線作戰緊, 上方與國力變了第一名的納加倫德打緊
傳奇領主影王俾納加倫德打到輸哂, 之後我乘機聯邦合拼了領土了
上方有白獅領主和Tyrion滿編前去救駕
但係北方仲有阿哥荷爾都向我方宣戰了

(但係白獅轉頭打輸了俾納加倫德, 法師加3英雄沖到我軍隊四散哂... S&L而家唔知點面對好)

下方要面對國力排名第10名的蜥蜴人 赫克斯奧特爾
蜥蜴人無啦啦向盟友宣戰, 唔救盟友又會搞到外交realiability變Very low
下方就呢三個英雄去救

想問大家, 其實高精要點樣配兵?? 剛剛有五級建築可以出最貴的兵種, 但係又怕維持費太高
我而家的玩法係矛兵做前排擋, 弓兵後排射, 騎兵/怪獸沖去殺對方後排輸出, 但係呢隻Game AI都幾變態, 騎兵成日俾佢夾返轉頭...

要係邊一類法師? 我見法師類別太多, 眼都花

普通矛兵弓兵去到後期作用有限, 我見你一Round賺成萬蚊不如真係出多啲勁兵好過
對面嘅領主同英雄最好搵返你自己嘅領主/怪獸打, 普通兵係好難扣到佢哋血
外交方面唔好亂同人結盟, 結之前要睇清楚本身佢有冇同其他勢力交惡

每隊軍隊我都建議最少配一個法師, 無論係領主抑或英雄都好
邊種法師其實都得, 好似你隊軍隊多怪獸可以出生命系幫怪獸補血, 或者側重輸出可以揀火系
介面左上角右二個魔法全書有齊咁多種魔法嘅介紹, 有時間可以去研究下邊種適合你嘅打法

咁多錢就出多 d高級兵同整多幾隊圍佢
打到人殘晒先解散 d兵黎用錢發展
打地圖有時唔駛一定佔領 炸左個城之後穩定左先再佔返都得 如果電腦走去開炸左既城就要用軍隊人口 親佢岩岩佔又可以打佢殘軍

太多好難講晒
Dream巴都答左你
其實有就ok
係邊類冇咩所謂
因為咩系都好
通常都係buff類技+傷害類 或者 rebuff類技+傷害技
一路玩一路記就得

唔同FACTION有唔同系
我最鐘意火
高精, 人類, 暗精, 混沌都有
有3招攻擊技
落火雨, 用黎打城牆上既兵, 有必要先用, 唔太COST EFFECTIVE
火車頭, 用黎打一排, 如果對面排好隊, 好易一野殺過百
最勁就係一個亂咁行既火龍捲 通常攻城用, 尤其是打老鼠門口聚一大堆
果陣, 一野轟牙殺200都得

我見你都有龍有雀
AI好白痴架, 有敵人接近就會追住佢, 就算近戰都會追飛下飛下
用呢D高速怪獸去引怪, 用噴火慢慢殺, 等AI唔好一次過全部衝晒過黎

近排發現左個戰術如果要打勁過自己好多既軍隊，可以埋伏佢然後唔同佢正面硬碰，揾幾隊騎兵係前面帶一半人遊花園，主力放係敵人隊尾，分開打自動分再高既ai都唔係對手

即係焦土政策咁玩－0－？

咁係咪要派兵走去佢後方防線搞破壞？因為前線佢都插咗lord有啲難打

有無推薦的高精配兵組合？
淨係覺得高級兵好貴，感受唔到佢地的威力

但係如果對面有遠攻隊呢？
龍和雀唔落地打佢地又被佢地射，落地打又被佢地夾返轉頭…

一邊放弓兵，唔好放弩炮，全自動射擊
一邊全場手控龍，頭搖又尾擺
反而最驚人地大炮，等 ai主力同大炮分開個時就衝去咬死大炮

劍聖同鳳凰護衛其實算最top嘅步兵
不過可能冇怪獸清兵咁勁所以睇落好似廢廢地
冇買DLC的話, 後期劍聖鳳凰護衛+龍都夠打任何敵人
步兵一字排開, 接戰之後用龍噴火/魔法好快就可以清晒對面啲步兵
淨返嘅單體領主/怪獸再慢慢磨死佢哋就得

又係我
今次想問大家一個任務的問題
我卡住係呢個任務好耐了, 那個建築(阿蘇焉神X)

我起了至少兩個, 但係都解唔到, 係我理解錯了嗎?
定係唔可以起了Level 4/5的建築, 一定要有兩座level 3先計

有一嗰暗中嘅tricky位
一定要自己起
唔可以靠邦聯攞人嘅

木守宮先op

有史蘭 手動真係想輸都難

亂戰緊一野轟落去 自己人冇事 對面收左皮

開晒極難 都屌打

keep住用洗劫 d ai開掛 一座城 3 turn輪一次

幾次就回本有突 唔洗對d ai客氣

你冇敵人就會冇啦啦開你片

keep住洗劫養大左就拎出去打鳩人

咁樣用高精打完半座島之後 都唔洗手動

一路loop去打晒d勢力

唯一一次打晒成個地圖就係咁打

4角同中心 都有出兵點 個陣己經唔佔領 打到變廢墟算

手動既要幾隊白獅劍聖 一條龍 跟住是但放d海兵射手

開局都係海兵頂住 之後高級兵殺 放龍減士氣

or 海兵頂住戰線 用龍拖住遠程 等高級兵殺

高精d兵頂線都差唔多 用高級兵頂好晒野

反而切入好撚好抽

一定快過對面屠殺d雜兵

屌你木守宮諗撚左我一陣
果隻唔計啦 傳奇hero

其他都op架 有法師真係輸唔到

近期開始玩高精發覺好撚勁
企森林入面射箭唔會擋屈撚到ON9
十幾隊弓+1隻生命法+1隻輸出法
未埋到身已經打殘對面
連龍都唔係好洗出

搞到gw 都要出番嗰OLd world棋嚟cap水

玩緊戰鎚1既帝國,想問下有咩兵種特別好用同埋卡皇點升點好

帝國戰役都係玩炮多, 步兵做炮灰

高精有一招物品技係用鳳凰直線車一條路，終極op, 又痛又扣士氣矛兵企一排等人衝，然後一波打横開落去即贏

打困難啲電腦已經守到啲大炮密不透風...
又冇錢隊隊俾條龍佢喎
又係北上止步

試下拉遠對陣個距離，等對面大炮可以打到你，而對面弓打唔到你，如果你有遠程優勢，啫係遠程兵種比ai多/勁，ai會將其他兵推過去，留低大炮喺原地射你，等到大炮同主部隊有段距離，你再揾騎兵或者快嘅單位收左大炮

呢招超型
不過佢嗰動畫好耐
搞到唔算實用

本身係高精魔法嚟

Teclis 絕技: 網+火鳳凰
一下清兩三隊兵

講畫面靚嘅話我鍾意高等系同天空系魔法，生命系同火焰系就實用啲

做咩而家咁多youtuber 放風
話下嗰dlc係吸血鬼
出女吸血鬼傳奇dlc或者flc
有啲古怪

天空系望住個天召喚舊野落來好型

因為ME加咗個吸血鬼姊妹會AI勢力, 吸血女皇遲早會出, 係睇幾時

吸血鬼始終係咁多個faction中最好玩

埃及人

睇來其它種族更新無夢

吸血鬼仲有一大堆LL未出, 乜乜兄弟會紅公爵之類

綠皮個戰役都無故事既

打左173 個turn終於打爆左困難鐵皮d矮人太麻煩，殺完又聯邦，d城打極都仲有，打到最後我都淨係打左一個矮人同兩個鼠人，都已經70城d綠皮同族幾乎都係ai殺

其實綠皮除左經濟易起飛玩人海之外，完全感受唔到軍隊有咩優點騎兵攻低又無沖鋒，弓兵殺傷都係一般

最後都係靠步兵

有石像同綠皮魔法仲有warragh

真人海
老鼠都做唔到

紅公爵孤兒仔
姊妹會話事人係仔
High queen表姐萊彌亞
惡地中間嘅卡堂
仲有可能會出納卡什
起啱啱新加嘅地圖邊界發跡
成為混沌幫手 好似係

吸血鬼啲血統好吸引
有依家最強大嘅馮卡斯坦
女吸血鬼嘅原始血統
血龍騎士
食屍鬼
吸血鬼法師
起game都有體現出嚟
唔似埃及人
雖然有舊時王朝歷史
但得嗰科技
安息教派係同矮人一樣係合嘢

想玩精兵Doomstack唔好玩綠皮

高精暗精都好

岩岩PROOF左orc doom stack
0 hp black orc

中bug?

唔係...天生送果枝旗特性係士氣未少過一半唔會死
你堆到超高士氣令對BLACK ORC變不死軍團

真不死族

好似呢啲咁樣係邊邊嘅主城
你哋會唔會升埋佢

去到後期都唔想理

即係可以唔使升？
全體升都唔會有特別效果？
Thanks

如果你要個區實行指令最好升返佢
即係加稅加跌序個d
如果呢座城都好難被人搞可以主力起經濟建築

咁咪有更多收入整全隊龍

Ok! Thanks

我習慣左主城會起上到最高等級既建築
副城就起個d剩係上到第三等既建築

不過呢d小事來姐，打到後期都亂來
特殊建築起左就算

如果落mod全部都上到五lv既城就另計

咩料

WH3?

台仔話有aos嘅人名？地名？

標題名係aos嘅光明界 光明魔法
Sigma主宰嘅

應該係WH3 Announcement 嘅teaser
預計三月尾左右出trailer

似係喇

垃圾notebook 想玩
i5 7
940mx
係咪要砌新電腦先解決到

請問達到聯邦嘅條件係咩
Thanks

應該run唔順, 尤其WH2嘅Optimization一般

同種族+好感度高+擁有該派系嘅DLC

好感度有冇話要去到幾多
DLC

一早有折買定嘛

80-250都有
睇種族
有時要戰力勁過佢
仲有對方派系領袖死咗嗰期都易聯啲

嗰teaser似係入戰役嘅開場動畫

CA有樣野好 出得trailer，通常好快出game

最低效應該run到
但會蒙到老花咁

四月應該有消息
唔理係dlc定3

奸奇來了

到底第一條片會係代表邊個混沌神

既然第一條片象徵軍事，莫非係恐虐？

新po